[{"repairJobId": "SRF112020-0001", "internalSerial": "3005100050", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "R.เปลี่ยนPulleyส่งกำลังกระพ้อเตรียมบดไลน์เก่า", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-11-02 08:21:46", "remark": "กระพ้อบดไลน์เก่า (HM 1,2)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-06 14:41:33", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC09", "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ", "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ร่องpulleyสึก และขนาดDia ไม่ได้มาตรฐาน", "solution": "เปลี่ยนpulleyใหม่ทั้งขับและตาม และขนาดสายพานใหม่", "engineer": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0002", "internalSerial": "3005-11-000-00-004", "toolName": "Building", "problem": "R.ซ่อมแอร์ห้องอัดเม็ดชั้น3 คอมเสีย", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-11-02 09:02:30", "remark": "ตึกผลิต 1 ห้องอัดเม็ด", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-24 13:52:12", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC12", "failureDescriptionEng": "ไม่ทำงาน", "failureDescriptionTha": "ไม่ทำงาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "คอมแอร์เสีย", "solution": "เปลี่ยนคอมแอร์", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0003", "internalSerial": "3005100458", "toolName": "Cyclone (ไซโคลน)", "problem": "Rซ่อมเสื้อพัดลมร้อนอบไซโล\nผุมาก", "informByFullname": "สายชล เสลี", "informDate": "2020-11-02 09:56:35", "remark": "ไซโคลนพัดลมร้อนฝั่งขวาตัวที่ 1 (K B5)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "นิตย์สกุล บุญตัน", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0004", "internalSerial": "3005100620", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "Rซ่อมท่อแยกใต้กะพ้อโกดังB5", "informByFullname": "สายชล เสลี", "informDate": "2020-11-02 10:06:59", "remark": "กระพ้อโกดัง B5", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-18 13:43:25", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "สายชล เสลี", "failureCode": "FC13", "failureDescriptionEng": "อุดตัน / ไม่ไหล", "failureDescriptionTha": "อุดตัน / ไม่ไหล", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "Flap box ตัวเดิมมุมทางลงของใบนอนเกินไปทำให้รำไม่ใหล ทำให้อุดตัน", "solution": "ประกอบเปลี่ยน flap box ตัวใหม่ ให้มุมใบสับชันกว่าเดิม", "engineer": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์", "departmentName": "คลังเก็บวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0005", "internalSerial": "3005100259", "toolName": "Steam Mixer-Conditioner", "problem": "R.เปลี่ยนมอเตอร์ได้ปั้มเม็ดPl3", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-11-03 08:58:42", "remark": "CONDITIONER PL#3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-14 09:24:52", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "มอเตอร์ไม่ทำงาน", "solution": "เปลื่ยนใหม่", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0006", "internalSerial": "3005100483", "toolName": "Belt Conveyor", "problem": "Rซ่อมแผ่นยางกันเชื้อเพลิงเตาอบ\nหลุด", "informByFullname": "สายชล เสลี", "informDate": "2020-11-03 09:30:20", "remark": "สายพานป้อนเชื้อเพลิงเตาอบตัวที่ 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-14 09:28:01", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สายชล เสลี", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน", "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "หลุด", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0007", "internalSerial": "3005-11-118-02-001", "toolName": "Building", "problem": "R.ซ่อมท่อทางลงปากถังS1(มีรูรั่ว)", "informByFullname": "สุรัตน์ กาฟัก", "informDate": "2020-11-03 11:03:34", "remark": "ตึกผลิต 1 จ่ายรถไซโล A ถัง F01", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-04 09:29:07", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "สุรัตน์ กาฟัก", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "รั่ว", "solution": "อุดรอยรั่ว", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0008", "internalSerial": "3005-11-118-02-013", "toolName": "Building", "problem": "R.ซ่อมหูฝาเปิดปากถังS16(หูหัก)", "informByFullname": "สุรัตน์ กาฟัก", "informDate": "2020-11-03 11:05:51", "remark": "ตึกผลิต 1 จ่ายรถไซโล A ถัง S16", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-04 09:30:35", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "สุรัตน์ กาฟัก", "failureCode": "FC06", "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก", "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "บูทหาย", "solution": "เชื่อมใหม่", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0009", "internalSerial": "3005-11-118-03-014", "toolName": "Building", "problem": "R.ซ่อมหูฝาเปิดปากถังS17(หูหัก)", "informByFullname": "สุรัตน์ กาฟัก", "informDate": "2020-11-03 11:06:39", "remark": "ตึกผลิต 1 จ่ายรถไซโล B ถัง S17", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-04 09:27:43", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "สุรัตน์ กาฟัก", "failureCode": "FC06", "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก", "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "บูทหาย", "solution": "เชื่อมบูท", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0010", "internalSerial": "3005100072", "toolName": "Air Jet Filter", "problem": "R.ซ่อมระบบช็อกถุงไลน์บด1ไม่ช็อก(แถวที่4และ8)", "informByFullname": "สุรัตน์ กาฟัก", "informDate": "2020-11-03 11:24:15", "remark": "แอร์เจ็ตฟิลเตอร์ของเครื่องบด1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-10 14:24:31", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "สุรัตน์ กาฟัก", "failureCode": "FC12", "failureDescriptionEng": "ไม่ทำงาน", "failureDescriptionTha": "ไม่ทำงาน", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "ของเดิมเสียไม่ทำงาน", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0011", "internalSerial": "3005100232", "toolName": "Steam Mixer-Conditioner", "problem": "R.เปลี่ยนลูกปืนคอนปั้มเม็ดPL2", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-11-03 11:26:24", "remark": "CONDITIONER PL#2ตัวที่ 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0012", "internalSerial": "3005100071", "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)", "problem": "CO.เปลี่ยนตะแกรงบด1", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-11-03 12:01:24", "remark": "เครื่องบด 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-09 20:16:17", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ของเดิมชำรุด", "solution": "เปลี่ยนของใหม่", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0013", "internalSerial": "3005100087", "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)", "problem": "CO.เปลี่ยนตะแกรงบด3", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-11-03 12:02:42", "remark": "เครื่องบด 3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-09 20:15:15", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ของเดิมชำรุด", "solution": "เปลี่ยนของใหม่", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0014", "internalSerial": "3005100199", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "CO.เปลี่ยนโลเลอร์ปั้มเม็ดPL1", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-11-03 12:14:44", "remark": "PELLET 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0015", "internalSerial": "3005100262", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "CO.เปลี่ยนโบเลอร์ปั้มเม็ดPL3", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-11-03 12:17:35", "remark": "PELLET 3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0016", "internalSerial": "3005100573", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "Rซ่อมฐานมอเตอร์เชนปากถังD107", "informByFullname": "สายชล เสลี", "informDate": "2020-11-03 12:29:49", "remark": "เชนปากถังไซโล D107,D108", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-19 10:44:53", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สายชล เสลี", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน", "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "ฐานสึก", "solution": "ปรับตั้งฐานใหม่", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0017", "internalSerial": "3005101105", "toolName": "Screw Conveyor", "problem": "Rซ่อมทำฝาแมนโฮถังฝุ่น", "informByFullname": "สายชล เสลี", "informDate": "2020-11-03 12:35:27", "remark": "สกรูฝุ่นซังออกอบตัวที่ 1 (ลงบอยเลอร์5ตัน)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "พิเชษฐ์ กองนิล", "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0018", "internalSerial": "3005100637", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "R ฉากรับใบเชน ด้านหัวเชนชำรุด", "informByFullname": "วิญญู แสงพุทธา", "informDate": "2020-11-03 19:48:00", "remark": "เชนใต้โกดัง B6 (B1-B8)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-24 14:41:51", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "วิญญู แสงพุทธา", "failureCode": "FC01", "failureDescriptionEng": "ทรุด", "failureDescriptionTha": "ทรุด", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ฉากรับใบเชนชำรุด", "solution": "เปลี่ยนอะใหล่", "engineer": "วงกต มณีศรี", "departmentName": "คลังเก็บวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0019", "internalSerial": "3005100637", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "R เปลี่ยนฉากรับโซ่เชนด้านหัวเชน", "informByFullname": "วิญญู แสงพุทธา", "informDate": "2020-11-03 19:53:34", "remark": "เชนใต้โกดัง B6 (B1-B8)", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "วิญญู แสงพุทธา", "departmentName": "คลังเก็บวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0020", "internalSerial": "3005100557", "toolName": "Belt Tripper", "problem": "R เปลี่ยนลูกปืน ตัวที่1 บริเวณ ชุดตั้งสายพาน ฝั่งA ทางเทO2", "informByFullname": "วิญญู แสงพุทธา", "informDate": "2020-11-03 20:00:14", "remark": "สายพานโกดัง B6-A", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-24 14:15:18", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "วิญญู แสงพุทธา", "failureCode": "FC06", "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก", "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ลูกปืนแตก", "solution": "เปลี่ยนลูกปืน", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0021", "internalSerial": "3005100171", "toolName": "Gear Pump (ปั๊มแบบเฟือง)", "problem": "R.ติดตั้งแสงสว่างถังเก็บไขมัน", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-11-04 08:32:35", "remark": "ปั้มดูดไขมันปาล์ม", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0022", "internalSerial": "3005900010", "toolName": "Forklift", "problem": "ถ่ายน้ำมันเครืองรถยกF1", "informByFullname": "ศิริพงษ์ อ่อนศรี", "informDate": "2020-11-04 08:47:04", "remark": "รถยก เบอร์ F1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-11 10:18:52", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ศิริพงษ์ อ่อนศรี", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC03", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนสารหล่อลื่น", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนสารหล่อลื่น", "rootCause": "หมดชั่วโมงการใช้งาน", "solution": "เปลี่ยนน้ำมันเครื่องใหม่", "engineer": "อนุชา กัมปงซัน", "departmentName": "คลัง อสร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0023", "internalSerial": "3005100628", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "R เปลี่ยนลูกปืนกระพ้อออกB6-A", "informByFullname": "วิญญู แสงพุทธา", "informDate": "2020-11-04 08:59:59", "remark": "กระพ้อออกโกดัง B6-A", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-25 15:19:05", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "วิญญู แสงพุทธา", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ลูกปืนแตก", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "วงกต มณีศรี", "departmentName": "คลังเก็บวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0024", "internalSerial": "3005100717", "toolName": "Centrifugal Fan", "problem": "เปลี่ยนพูเล่โบเวอร์ บอยเลอร์5ตัน ", "informByFullname": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "informDate": "2020-11-04 09:35:30", "remark": "Induced Draft Fan \"MWB\" บอยเลอร์ 5 ตัน", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "2020-11-17 16:54:01", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "failureCode": "FC09", "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ", "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ร่องของ pulleyสึก", "solution": "เปลี่ยนpulleyใหม่", "engineer": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0025", "internalSerial": "3005900057", "toolName": "Wheel Loader (รถตัก)", "problem": "เปลี่ยนถ่ายน้ำมันเครื่องรถตัก L1", "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง", "informDate": "2020-11-04 10:58:50", "remark": "รถตัก เบอร์ L1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-06 14:27:50", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC02", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนถ่ายน้ำใหม่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนถ่ายน้ำใหม่", "rootCause": "ครบอายุการใช้งาน", "solution": "เปลี่ยนถ่ายน้ำมันเครื่องใหม่", "engineer": "อนุชา กัมปงซัน", "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0026", "internalSerial": "3005900006", "toolName": "Wheel Loader (รถตัก)", "problem": "เปลี่ยนถ่ายน้ำมันเครื่องรถตัก L2", "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง", "informDate": "2020-11-04 10:59:24", "remark": "รถตัก เบอร์ L2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-06 15:02:12", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC03", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนสารหล่อลื่น", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนสารหล่อลื่น", "rootCause": "ครบอายุการใช้งาน", "solution": "เปลี่ยนถ่ายน้ำมันใหม่", "engineer": "อนุชา กัมปงซัน", "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0027", "internalSerial": "3005100202", "toolName": "Centrifugal Fan", "problem": "R.เปลี่ยน pulley blower คูลเลอร์1 ", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-11-04 11:35:31", "remark": "พัดลมคูลเลอร์ PL#1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-18 13:35:59", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC09", "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ", "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ร่องpulley สึก", "solution": "เปลี่ยนpulley ตัวใหม่", "engineer": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0028", "internalSerial": "3005100291", "toolName": "Centrifugal Fan", "problem": "R.เปลี่ยนPulley blower คูลเลอร์4", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-11-04 11:45:20", "remark": "พัดลมคูลเลอร์ PL#4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-18 13:34:43", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC09", "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ", "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ร่องpulleyสึก ทำให้กินสายพาน", "solution": "เปลี่ยนPulleyตัวใหม่", "engineer": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0029", "internalSerial": "3005-11-000-00-001", "toolName": "Building", "problem": "เปลี่ยนหลอดไฟห้องmixer", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-11-04 13:35:19", "remark": "ห้องมิกเซอร์", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0030", "internalSerial": "3005-91-909-01", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมท่อน้ำยาโรงสเปรย์หลุด", "informByFullname": "บารมี ครุปิติ", "informDate": "2020-11-05 08:55:37", "remark": "โรงฆ่าเชื้อ 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-14 16:06:04", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "บารมี ครุปิติ", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน", "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "โดนชน", "solution": "ยิงยึดใหม่", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "บริหาร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0031", "internalSerial": "3005-91-902-01-001", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมเครื่องกดสบู่อัตโนมัติทางเข้าโรงงาน", "informByFullname": "บารมี ครุปิติ", "informDate": "2020-11-05 09:06:06", "remark": "อาคารสำนักงาน 2 ชั้น 1 ห้องรปภ.", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-14 16:05:02", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "บารมี ครุปิติ", "failureCode": "FC12", "failureDescriptionEng": "ไม่ทำงาน", "failureDescriptionTha": "ไม่ทำงาน", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "ไม่ทำงาน", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "ธุรการ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0032", "internalSerial": "3005-91-921-01", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมเครื่องซักผ้าบ้านพักพนักงาน", "informByFullname": "บารมี ครุปิติ", "informDate": "2020-11-05 10:01:54", "remark": "เรือนรับรอง", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "นิตย์สกุล บุญตัน", "departmentName": "ธุรการ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0033", "internalSerial": "3005100260", "toolName": "Expander Machine", "problem": "R.ซ่อมแซมเครื่องexpander", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-11-05 13:38:07", "remark": "EXPANDER PL#3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-06 09:17:34", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "หัวน็อต เอ็นเพลท ขาด", "solution": "เปลี่ยนพร้อม ตั้ง  ใหม่ตามมาตรฐาน ", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0034", "internalSerial": "3005100262", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "\n\nR. ซ่อมเครื่องอัดเม็ด3", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-11-05 13:42:28", "remark": "PELLET 3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-06 09:15:45", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "กริสยอย สึก", "solution": "เปลี่ยนยอย พร้อม กริสใหม่", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0035", "internalSerial": "3005100158", "toolName": "Turn Head Distributor", "problem": "R.ซ่อมรูรั่วท่อทางลงเทรินเฮดมิกซ์เซอร์ลงไลน์อัดเม็ด3(มีรูรั่ว)", "informByFullname": "สุรัตน์ กาฟัก", "informDate": "2020-11-05 17:59:26", "remark": "TH 6 หัว (MIXER)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-16 14:32:06", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สุรัตน์ กาฟัก", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC09", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": "ท่อเดิมรั่ว", "solution": "เชื่อมประ", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0036", "internalSerial": "3005100233", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "CO.เปลี่ยน Gear Roller Adjust cpm 7726  Pl2", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-11-06 06:45:02", "remark": "PELLET 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-06 09:00:16", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC03", "failureDescriptionEng": "เสียรูป", "failureDescriptionTha": "เสียรูป", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "งอ", "solution": "เปลี่ยนอะไหล่", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0037", "internalSerial": "3005100196", "toolName": "Steam Mixer-Conditioner", "problem": "R.เปลี่ยนก้านวัดอุณหภูมิPL1", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-11-06 09:07:55", "remark": "CONDITIONER PL#1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0038", "internalSerial": "3005-91-903-03", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมท่ออ่างล้างมือห้องน้ำลูกค้า", "informByFullname": "บารมี ครุปิติ", "informDate": "2020-11-06 09:18:28", "remark": "อาคารสำนักงาน 3 ห้องน้ำลูกค้า", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-19 14:20:37", "repairType": "waitForEvaluate", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ก๊อกน้ำเสีย", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "ธุรการ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0039", "internalSerial": "3005100303", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "Rซ่อมสกรีหัวเชนลง Bin F1-F8", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-11-06 09:18:52", "remark": "เชนลง BIN F11-F8", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-14 09:50:39", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน", "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "สกรีตก", "solution": "ตั้งสกรีนใหม่", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0040", "internalSerial": "3005100311", "toolName": "Vibrating Sifter", "problem": "R.ซ่อมเครื่องร่อนหัวบรรจุ1  รอยเชื่อมแตก", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-11-06 09:54:24", "remark": "เครื่องร่อนหัวบรรจุ 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-14 09:27:15", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC06", "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก", "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก", "repairCode": "RC06", "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง", "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง", "rootCause": "แผ่นหัก", "solution": "เชื่อมใหม่", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0041", "internalSerial": "3005100211", "toolName": "Vibrating Sifter", "problem": "I.ทำที่รองฝุ่นเครื่องร่อนPL1", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-11-06 10:57:11", "remark": "เครื่องร่อน PL#1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0042", "internalSerial": "3005100209", "toolName": "Crumbler Machine", "problem": "R.ซ่อมตัวปรับตั้งลูกบี้PL1", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-11-06 13:34:04", "remark": "เครื่องบี้ (PL#1)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0043", "internalSerial": "3005100209", "toolName": "Crumbler Machine", "problem": "ซ่อมทำบ่าฝาปิดด้านหน้าลูกบี้PL1", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-11-06 13:36:36", "remark": "เครื่องบี้ (PL#1)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-11 09:39:28", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "บ่าซีลเสียรูป และไม่มีซีลยางตรงขอบทำให้ฝุ่นออก", "solution": "ปรับแต่งขอบบ่าซีลใหม่ แล้วติดซีลยาง", "engineer": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0044", "internalSerial": "3005100199", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "ซ่อมทำแผ่นกันอาหารด้านทางลงคูเลอร์PL1", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-11-06 13:50:16", "remark": "PELLET 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0045", "internalSerial": "3005-11-000-00-000", "toolName": "Building", "problem": "ย้ายเหล็กค้ำทางเดินหลังคาคูเลอร์PL1", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-11-06 13:55:23", "remark": "ตึกผลิต 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0046", "internalSerial": "3005-11-000-00-000", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมคานรับน้ำหนักหน้าห้องปั้มเม็ด3", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-11-06 14:00:23", "remark": "ตึกผลิต 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0047", "internalSerial": "3005-11-118-03-015", "toolName": "Building", "problem": "R.ซ่อมหูฝาเปิดปากถังS20(หูหัก)", "informByFullname": "สุรัตน์ กาฟัก", "informDate": "2020-11-06 15:11:11", "remark": "ตึกผลิต 1 จ่ายรถไซโล B ถัง S20", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-04 09:26:31", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "สุรัตน์ กาฟัก", "failureCode": "FC06", "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก", "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "บูทหาย", "solution": "เชื่อมบูทใหม่", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0048", "internalSerial": "3005100582", "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)", "problem": "CO เปลี่ยนเพลาร้อยใบตีเครื่องบด EXT.", "informByFullname": "จตุพล มีปะทัง", "informDate": "2020-11-06 16:08:13", "remark": "เครื่องบด 1 (นึ่ง)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-14 13:28:43", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "จตุพล มีปะทัง", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ตะแกรงครบอายุ", "solution": "เปลี่ยนตะแกรน", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "เอกซ์ทรูด", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0049", "internalSerial": "3005100591", "toolName": "Extruder Machine", "problem": "เปลี่ยนลูกปืนเครื่องconditiner#1", "informByFullname": "จตุพล มีปะทัง", "informDate": "2020-11-06 16:16:36", "remark": "เครื่อง Extruder#1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "เอกซ์ทรูด", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0050", "internalSerial": "3005101112", "toolName": "Crumbler Machine", "problem": "R.ซ่อมปรับปรุงโรตารี่ฟีด เครื่องบี้ตัวใหม่line4", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-11-06 17:06:30", "remark": "เครื่องบี้ (PL#4) ตัวที่ 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-18 13:33:11", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC22", "failureDescriptionEng": "ออกแบบไม่ดี (EM Pillar)", "failureDescriptionTha": "ออกแบบไม่ดี (EM Pillar)", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "รองใบลึก ทำให้อาหารลงเครื่องบี้เยอะและไม่สามารถลดรอบได้อีกแล้ว", "solution": "เสริมท้องร่องของใบฟีดให้ตื่นขึ้นมาอีก", "engineer": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0051", "internalSerial": "3005-11-113-03-045", "toolName": "Building", "problem": "R.ซ่อมแม่เหล็กปิดปากถัง45(แม่เหล็กหลุด)", "informByFullname": "สุรัตน์ กาฟัก", "informDate": "2020-11-07 08:19:04", "remark": "MICRO BIN 45", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0052", "internalSerial": "3005100115", "toolName": "Screw Feeder", "problem": "I.ปรับปรุงติดตั้งกระปุกอัดจารบีautoลูกปืนสกรูก้นถัง4", "informByFullname": "สุรัตน์ กาฟัก", "informDate": "2020-11-07 08:32:46", "remark": "สกรูใต้ถัง 4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-14 09:43:14", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สุรัตน์ กาฟัก", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "เข้าถึงยาก", "solution": "ติดใหม่", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0053", "internalSerial": "3005100114", "toolName": "Screw Feeder", "problem": "I.ปรับปรุงติดตั้งกระปุกอัดจารบีautoลูกปืนสกรูก้นถัง3", "informByFullname": "สุรัตน์ กาฟัก", "informDate": "2020-11-07 08:34:40", "remark": "สกรูใต้ถัง 3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-14 09:44:29", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สุรัตน์ กาฟัก", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "เข้าถึงยาก", "solution": "ติดใหม่", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0054", "internalSerial": "3005100116", "toolName": "Screw Feeder", "problem": "I.ปรับปรุงติดตั้งกระปุกอัดจารบีautoลูกปืนสกรูก้นถัง5", "informByFullname": "สุรัตน์ กาฟัก", "informDate": "2020-11-07 08:36:27", "remark": "สกรูใต้ถัง 5", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-14 09:42:17", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สุรัตน์ กาฟัก", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "เข้าถึงยาก", "solution": "ติดใหม่", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0055", "internalSerial": "3005100117", "toolName": "Screw Feeder", "problem": "I.ปรับปรุงติดตั้งกระปุกอัดจารบีautoลูกปืนสกรูก้นถัง6", "informByFullname": "สุรัตน์ กาฟัก", "informDate": "2020-11-07 08:38:35", "remark": "สกรูใต้ถัง 6", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-14 09:40:47", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สุรัตน์ กาฟัก", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "เข้าถึงยาก", "solution": "ติดตั้งกระปุก", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0056", "internalSerial": "3005100120", "toolName": "Screw Feeder", "problem": "I.ปรับปรุงติดตั้งกระปุกอัดจารบีautoลูกปืนสกรูก้นถัง9", "informByFullname": "สุรัตน์ กาฟัก", "informDate": "2020-11-07 08:39:23", "remark": "สกรูใต้ถัง 9", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-14 09:48:32", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สุรัตน์ กาฟัก", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "เข้าถึงยาก", "solution": "ฝติดตั้ง", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0057", "internalSerial": "3005100118", "toolName": "Screw Feeder", "problem": "I.ปรับปรุงติดตั้งกระปุกอัดจารบีautoลูกปืนสกรูก้นถัง7", "informByFullname": "สุรัตน์ กาฟัก", "informDate": "2020-11-07 08:41:03", "remark": "สกรูใต้ถัง 7", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-14 09:45:38", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สุรัตน์ กาฟัก", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "เข้าถึงยาก", "solution": "ติดตั้งใหม่", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0058", "internalSerial": "3005100119", "toolName": "Screw Feeder", "problem": "I.ปรับปรุงติดตั้งกระปุกอัดจารบีautoลูกปืนสกรูก้นถัง8", "informByFullname": "สุรัตน์ กาฟัก", "informDate": "2020-11-07 08:46:38", "remark": "สกรูใต้ถัง 8", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-14 09:38:36", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สุรัตน์ กาฟัก", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "เข้าถึงยาก", "solution": "ติดตั้งกระปุก", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0059", "internalSerial": "3005100121", "toolName": "Screw Feeder", "problem": "I.ปรับปรุงติดตั้งกระปุกอัดจารบีautoลูกปืนสกรูก้นถัง10", "informByFullname": "สุรัตน์ กาฟัก", "informDate": "2020-11-07 09:02:36", "remark": "สกรูใต้ถัง 10", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-13 15:40:56", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "รูปไม่ตรงปกแต่น่างานปรับปรุงแล้ว ok", "commentBy": "สุรัตน์ กาฟัก", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "เข้าถึงยาก", "solution": "คิดตั้งกระปุก", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0060", "internalSerial": "3005-91-911-01", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมท่อประปาข้างถังD106ท่อชำรุดน้ำรั่ว", "informByFullname": "บารมี ครุปิติ", "informDate": "2020-11-07 10:07:34", "remark": "รั้วโรงงาน", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-26 19:14:47", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "บารมี ครุปิติ", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ท่อเก่าชำรุดน้ำรั่ว", "solution": "เปลี่ยนท่อใหม่", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "บริหาร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0061", "internalSerial": "3005100708", "toolName": "Centrifugal Pump", "problem": "ปรับปรุงฐานมอเตอร์ปั้มดูดน้ำถึงเชมเปญ", "informByFullname": "บารมี ครุปิติ", "informDate": "2020-11-07 10:09:17", "remark": "ปั้มดูดน้ำเข้าถังเชมเปญ", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-14 10:25:56", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "บารมี ครุปิติ", "failureCode": "FC08", "failureDescriptionEng": "สั่น / โยกคลอน", "failureDescriptionTha": "สั่น / โยกคลอน", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "มอเตอร์สั่น", "solution": "ปรับตั้งระยะใหม่", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0062", "internalSerial": "3005-91-911-01", "toolName": "Building", "problem": "รื้อระบบไฟห้องพยาบาลเก่า", "informByFullname": "บารมี ครุปิติ", "informDate": "2020-11-07 10:40:23", "remark": "รั้วโรงงาน", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-14 13:09:25", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "บารมี ครุปิติ", "failureCode": "FC14", "failureDescriptionEng": "สิ่งแปลกปลอม", "failureDescriptionTha": "สิ่งแปลกปลอม", "repairCode": "RC19", "repairDescriptionEng": "การรื้อถอน", "repairDescriptionTha": "การรื้อถอน", "rootCause": "สายไฟไม่ได้ใช้งาน", "solution": "รื้อออก", "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง", "departmentName": "บริหาร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0063", "internalSerial": "3005-91-905-01-001", "toolName": "Building", "problem": "รื้อระบบไฟห้องพักลูกค้า", "informByFullname": "บารมี ครุปิติ", "informDate": "2020-11-07 10:44:49", "remark": "อาคารสำนักงาน 5 ชั้น 1 ลูกค้า", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-14 13:12:05", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "บารมี ครุปิติ", "failureCode": "FC24", "failureDescriptionEng": "ยกเลิกการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "ยกเลิกการใช้งาน", "repairCode": "RC19", "repairDescriptionEng": "การรื้อถอน", "repairDescriptionTha": "การรื้อถอน", "rootCause": "สายไฟไม่ใช้งาน", "solution": "รื้อถอน", "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง", "departmentName": "บริหาร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0064", "internalSerial": "3005-91-911-01", "toolName": "Building", "problem": "เปลี่ยนโคมไฟหลังโกดัง K1", "informByFullname": "บารมี ครุปิติ", "informDate": "2020-11-07 10:53:21", "remark": "รั้วโรงงาน", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-09 11:39:44", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "บารมี ครุปิติ", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "โคมไฟเสื่อมสภาพ", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง", "departmentName": "บริหาร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0065", "internalSerial": "3005-11-111-07", "toolName": "Building", "problem": "Rซ่อมปรับปรุงฝารางสกรูตัวที่1ใต้ดินทางเทo3", "informByFullname": "สายชล เสลี", "informDate": "2020-11-07 11:18:26", "remark": "ตึกผลิต 1 รับวัตถุดิบ ไลน์ 7 ทางเท O3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0066", "internalSerial": "3005100495", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "ซ่อมเชนออกจากกระพ้อD105-D106ตัวที่2", "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง", "informDate": "2020-11-07 15:00:00", "remark": "เชนออกจากกระพ้อไซโล D105,D106 ตัวที่ 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0067", "internalSerial": "3005-91-921-01", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมสายชำระห้องน้ำบ้านพักพนักงาน", "informByFullname": "บารมี ครุปิติ", "informDate": "2020-11-07 15:12:37", "remark": "เรือนรับรอง", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "นิตย์สกุล บุญตัน", "departmentName": "ธุรการ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0068", "internalSerial": "3005100093", "toolName": "Screw Feeder", "problem": "I.ปรับปรุงเจียเพิ่มความกว้างการ์ดครอบบริเวณพลูเล่ตาม(พลูเล่ด้านตามสีการ์ด)", "informByFullname": "สุรัตน์ กาฟัก", "informDate": "2020-11-07 15:25:08", "remark": "สกรูใต้ถัง 12", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-13 14:47:17", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "สุรัตน์ กาฟัก", "failureCode": "FC03", "failureDescriptionEng": "เสียรูป", "failureDescriptionTha": "เสียรูป", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "ฝาครอบไม่ได้", "solution": "ปรับแต่งใหม่", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0069", "internalSerial": "3005100415", "toolName": "Flab Box", "problem": " Rซ่อมโซลินอยขาแยกถังD105/D106 \nโซลินอยเสีย", "informByFullname": "สายชล เสลี", "informDate": "2020-11-09 09:18:45", "remark": "ขาแยก ไซโลD105,D106,ไซโลถังชื้น(ทางเทC1)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0070", "internalSerial": "3005-31-000-00-001", "toolName": "Building", "problem": "ปรับปรุงหลังคาอาคารวิศวกรรมและพัสดุ", "informByFullname": "พิเชษฐ์ กองนิล", "informDate": "2020-11-09 10:02:01", "remark": "สำนักงานวิศวกรรม บน", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "พิเชษฐ์ กองนิล", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0071", "internalSerial": "3005-21-127-01-005", "toolName": "Building", "problem": "Rงานติดตั้งสกรู sweep auger D105 ", "informByFullname": "สายชล เสลี", "informDate": "2020-11-09 10:12:17", "remark": "ไซโล 1 ถังไซโล D105", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "นิตย์สกุล บุญตัน", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0072", "internalSerial": "3005100090", "toolName": "Screw Conveyor", "problem": "I ติดตั้งกระปุกหยอดน้ำมัน ออโต้สกรูออกบด3", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-11-09 10:18:17", "remark": "สกรูใต้เครื่องบด 3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-14 09:46:39", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "ไม่มี", "solution": "ทำใหม่", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0073", "internalSerial": "3005100316", "toolName": "Sewing Machine", "problem": "CO.เปลี่ยนสายพานจักรเย็บPK1", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-11-09 11:14:21", "remark": "จักรหัวบรรจุ 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0074", "internalSerial": "3005100199", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "CO.เปลี่ยนROLLERปั้มเม็ดPL1", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-11-09 11:22:21", "remark": "PELLET 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0075", "internalSerial": "3005100233", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "CO.เปลี่ยนROLLERปั้มเม็ดPL2", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-11-09 11:23:20", "remark": "PELLET 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "นิตย์สกุล บุญตัน", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0076", "internalSerial": "3005100262", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "CO.เปลี่ยนROLLERปั้มเม็ดPL3", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-11-09 11:24:10", "remark": "PELLET 3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0077", "internalSerial": "3005100285", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "CO.เปลี่ยนROLLERปั้มเม็ดPL4", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-11-09 11:24:57", "remark": "PELLET 4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0078", "internalSerial": "3005100716", "toolName": "Screw Conveyor", "problem": "R. ซ่อมเปลี่ยนลูกปืนสกรูขี้เถ้าบอยเลอร์ 5ตัน", "informByFullname": "ธีรพันธ์ กันตจารนิติ", "informDate": "2020-11-09 14:42:55", "remark": "สกรูขี้เถา", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ธีรพันธ์ กันตจารนิติ", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0079", "internalSerial": "3005100737", "toolName": "Centrifugal Fan", "problem": "R. ซ่อมลูกลอยและท่อเติมน้ำ Wet Scrubber บอยเลอร์ 5ตัน", "informByFullname": "ธีรพันธ์ กันตจารนิติ", "informDate": "2020-11-09 15:17:28", "remark": "พัดลมหน้าเตา", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ธีรพันธ์ กันตจารนิติ", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0080", "internalSerial": "3005101006", "toolName": "Screw Conveyor", "problem": "Rซ่อมปรับปรุงฝารางสกรูตัวที่1ใต้ดินทางเทo3", "informByFullname": "สายชล เสลี", "informDate": "2020-11-09 16:08:07", "remark": "สกรูใต้ฮอปเปอร์Biofos(ตัวที่1)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "คลังเก็บวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0081", "internalSerial": "3005100149", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "R.ซ่อมรูรั่วบริเวณเพลาหัวเชนใต้มิกซ์เซอร์(อาหารรั่ว)", "informByFullname": "สุรัตน์ กาฟัก", "informDate": "2020-11-09 21:38:13", "remark": "เชนลำเลียงใต้มิกเซอร์", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-10 11:00:42", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "สุรัตน์ กาฟัก", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "รั่ว", "solution": "อุดรั่ว", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0082", "internalSerial": "3005100152", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "R.ซ่อมรูรั่วบริเวณเพลาฐานกระพ้อ(อาหารรั่ว)", "informByFullname": "สุรัตน์ กาฟัก", "informDate": "2020-11-09 21:39:41", "remark": "กระพ้อมิกเซอร์", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-10 11:02:44", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สุรัตน์ กาฟัก", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "รั่ว", "solution": "อุดรั่ว", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0083", "internalSerial": "3005101038", "toolName": "Air Conditioner", "problem": "R แอร์ไม่ทำงาน ไม่มีความเย็นออกมาจากตัวเครื่อง", "informByFullname": "วิญญู แสงพุทธา", "informDate": "2020-11-10 06:25:00", "remark": "แอร์ห้องTruck dump ทางเทO2", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "วิญญู แสงพุทธา", "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0084", "internalSerial": "3005100312", "toolName": "Screw Conveyor", "problem": "R.ติดตั้งสไลท์ใตัถังผงร่อนเป็ดเพื่อจับยอดล้างลาย", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-11-10 07:26:12", "remark": "สกรูลงกระพ้อผงร่อน", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-30 15:38:44", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "ในขณะที่ดึงอาหารที่ล้างไลน์จากรถไซโล จะดึงฝุ่นผงร่อนเป็ดในถังออกไปด้วย", "solution": "ติดตั้งสไลด์ตูดถังผงร่อนเป็ด", "engineer": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0085", "internalSerial": "3005900057", "toolName": "Wheel Loader (รถตัก)", "problem": "แจ้งซ่อมวิทยุสื่อสารติดรถตัก L1\nเสีย", "informByFullname": "สายชล เสลี", "informDate": "2020-11-10 08:34:29", "remark": "รถตัก เบอร์ L1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง", "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0086", "internalSerial": "3005-27-127-00-208", "toolName": "Building", "problem": "Rซ่อมมอเตอร์ปั้มดูดน้ำยาเข้าถัง LA2\nมีเสียงดังขณะใช้งาน", "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง", "informDate": "2020-11-10 09:29:27", "remark": "ถังไขมัน LA 2 (CHO-CHL)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-13 14:44:43", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "่ท่อรั่ว", "solution": "เปลี่ยนประเด็น", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0087", "internalSerial": "3005100316", "toolName": "Sewing Machine", "problem": "R.เปลี่ยนสายพานจักรPK1", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-11-10 11:42:52", "remark": "จักรหัวบรรจุ 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0088", "internalSerial": "3005100495", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "Rซ่อมเชนออกจากกระพ้อD105-D106ตัวที่2", "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง", "informDate": "2020-11-10 11:43:32", "remark": "เชนออกจากกระพ้อไซโล D105,D106 ตัวที่ 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-24 14:17:37", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง", "failureCode": "FC06", "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก", "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ลูกปืนแตก", "solution": "เปลี่ยนลูกปืน", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0089", "internalSerial": "3005100313", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "R.ซ่อมสายพานกระพ้อผงร่อนบรรจุ ตัดต่อสายพานใหม่", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-11-10 11:46:16", "remark": "กระพ้อผงร่อน", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-19 14:16:33", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน", "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "าสยพานหย่อน", "solution": "ตัดต่อสายพานใหม่", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0090", "internalSerial": "3005-11-000-00-000", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมเสาคั้มคานตรงคูเลอร์PL1", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-11-10 13:36:38", "remark": "ตึกผลิต 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "พิเชษฐ์ กองนิล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0091", "internalSerial": "3005100032", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "Rเปลี่ยนโซ่เชนหินแป้งดาดฟ้า", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-11-10 15:03:44", "remark": "เชนหินแป้ง", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-14 09:29:59", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ครบอายุการใช้งาน", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0092", "internalSerial": "3005100422", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "Rเปลี่ยนมอเตอร์เชนลงถังชื้น", "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง", "informDate": "2020-11-10 15:39:36", "remark": "เชนปากถังไซโลชื้น", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-14 09:37:09", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง", "failureCode": "FC11", "failureDescriptionEng": "เสียงดัง", "failureDescriptionTha": "เสียงดัง", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "เฟืองแตก", "solution": "เปลี่ยนมอเตอร์", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0093", "internalSerial": "3005-91-903-03", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมเครื่องกดสบู่ห้องน้ำลูกค้า", "informByFullname": "บารมี ครุปิติ", "informDate": "2020-11-10 15:44:25", "remark": "อาคารสำนักงาน 3 ห้องน้ำลูกค้า", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง", "departmentName": "ธุรการ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0094", "internalSerial": "3005101057", "toolName": "Belt Conveyor", "problem": "สายไฮดรอลิ​กครั่วที่ปั้มไฮดรอลิ​ก", "informByFullname": "ศิริพงษ์ อ่อนศรี", "informDate": "2020-11-11 09:15:27", "remark": "รางสายพานจ่ายตรง อ.ส.ร", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-16 09:43:40", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ศิริพงษ์ อ่อนศรี", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "กรองรั่ว", "solution": "เปลี่ยนกรองใหม่", "engineer": "อนุชา กัมปงซัน", "departmentName": "คลัง อสร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0095", "internalSerial": "3005101057", "toolName": "Belt Conveyor", "problem": "ทำกันน้ำมันไฮดรอลิกรั่วลงมาที่พื้น", "informByFullname": "ศิริพงษ์ อ่อนศรี", "informDate": "2020-11-11 09:21:24", "remark": "รางสายพานจ่ายตรง อ.ส.ร", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-19 13:59:03", "repairType": "waitForEvaluate", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC03", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนสารหล่อลื่น", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนสารหล่อลื่น", "rootCause": "รั่ว", "solution": "ขันแน่น", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "คลัง อสร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0096", "internalSerial": "3005100781", "toolName": "Air Conditioner", "problem": "ซ่อมแอร์ห้องตาชั่ง", "informByFullname": "บารมี ครุปิติ", "informDate": "2020-11-11 10:50:30", "remark": "เครื่องปรับอากาศห้องตาชั่ง", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-14 10:37:17", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "บารมี ครุปิติ", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ฉนวนหมดสภาพ", "solution": "เปลี่ยนฉนวนใหม่", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "บริหาร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0097", "internalSerial": "3005-91-902-01-002", "toolName": "Building", "problem": "เปลี่ยนหลอดไฟห้องธุรการ", "informByFullname": "บารมี ครุปิติ", "informDate": "2020-11-11 11:00:20", "remark": "อาคารสำนักงาน 2 ชั้น 1ห้องบุคคลและธุรการ", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง", "departmentName": "ธุรการ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0098", "internalSerial": "3005-11-000-00-005", "toolName": "Building", "problem": "R.เปลี่ยนชุดล็อคประตูห้องบรรจุ", "informByFullname": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์", "informDate": "2020-11-11 12:35:14", "remark": "ตึกผลิต 1 ห้องควบคุมบรรจุ", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-14 09:25:20", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์", "failureCode": "FC24", "failureDescriptionEng": "ยกเลิกการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "ยกเลิกการใช้งาน", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "อยากได้ กุญแจ", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0099", "internalSerial": "3005-11-000-00-000", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมหลังแมนเทินชีตหลุด", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-11-11 13:23:49", "remark": "ตึกผลิต 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0100", "internalSerial": "3005100009", "toolName": "Air Conditioner", "problem": "ติดตั้งถาดรองน้ำแอร์ห้องมิกเซอร์", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-11-11 15:38:44", "remark": "แอร์ห้องมิกเซอร์ตัวที่ 1 (ห้องเทยา)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-24 13:57:15", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "ไม่มีถาดน้ำ", "solution": "ติดตั้งถาดน้ำ", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0101", "internalSerial": "3005-11-000-00-005", "toolName": "Building", "problem": "ติดตั้งถาดรองน้ำแอร์ห้องบรรจุ", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-11-11 15:40:26", "remark": "ตึกผลิต 1 ห้องควบคุมบรรจุ", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-24 13:58:13", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "ไม่มีถาดน้ำ", "solution": "ติดตั้งถาดน้ำ", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0102", "internalSerial": "3005-11-000-00-000", "toolName": "Building", "problem": "ติดตั้งชั้นยืนข้างคูลเลอร์ PL#1", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-11-11 15:41:59", "remark": "ตึกผลิต 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0103", "internalSerial": "3005100293", "toolName": "Cyclone (ไซโคลน)", "problem": "I.เสริมคาดใต้พื้นยืนข้างไซโคลนPL4(เวลาเหยียบแล้วพื้นยุบตัว)", "informByFullname": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์", "informDate": "2020-11-11 16:03:09", "remark": "ไซโคลน PL#4 ตัวที่ 2 (ฝั่งติดกับตึกผลิต)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "2020-12-10 10:55:34", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์", "failureCode": "FC08", "failureDescriptionEng": "สั่น / โยกคลอน", "failureDescriptionTha": "สั่น / โยกคลอน", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "ยุบตัว", "solution": "เพิ่มคาน", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0104", "internalSerial": "3005100407", "toolName": "Flab Box", "problem": "Rเปลี่ยนกลมเหลี่ยมใต้ท่อแยกลงเครื่องโรโตคลีนเนอร์", "informByFullname": "สายชล เสลี", "informDate": "2020-11-11 16:14:42", "remark": "ขาแยก Rotor cleaner , กระพ้อทางเท C1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-25 15:17:49", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สายชล เสลี", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "รั่ว", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "วงกต มณีศรี", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0105", "internalSerial": "3005101011", "toolName": "Baghouse Filter", "problem": "Rเปลี่ยนถุงกรองฝุ่นทางเท O3", "informByFullname": "สายชล เสลี", "informDate": "2020-11-11 16:21:58", "remark": "แอร์เจ็ทฟิลเตอร์", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-14 16:53:42", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สายชล เสลี", "failureCode": "FC13", "failureDescriptionEng": "อุดตัน / ไม่ไหล", "failureDescriptionTha": "อุดตัน / ไม่ไหล", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ถุงลมตัน", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0106", "internalSerial": "3005100406", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "Rเปลี่ยนยอยกะพ้อเข้า Roto", "informByFullname": "สายชล เสลี", "informDate": "2020-11-11 16:25:37", "remark": "กระพ้อ Rotor cleaner", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-25 15:16:20", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สายชล เสลี", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ยอยชำรุด", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "วงกต มณีศรี", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0107", "internalSerial": "3005100408", "toolName": "Roto Cleaner", "problem": "Rซ่อมการ์ดครอบโซ่ Roto", "informByFullname": "สายชล เสลี", "informDate": "2020-11-11 16:26:48", "remark": "Rotor cleaner", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-07 09:20:33", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สายชล เสลี", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ชำรุด", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "วงกต มณีศรี", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0108", "internalSerial": "3005100589", "toolName": "Steam Mixer-Conditioner", "problem": "Rเปลี่ยนเพลาCond. เครื่องนึ่งตัวบน", "informByFullname": "สายชล เสลี", "informDate": "2020-11-11 16:28:59", "remark": "คอนดิชันเนอร์ EXT.#1 ตัวที่ 1 (อยู่บน)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "เอกซ์ทรูด", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0109", "internalSerial": "3005100199", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "Rเปลี่ยนซีลพินเนี่ยนปั๊มเม็ด 1", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-11-11 16:29:49", "remark": "PELLET 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-01 09:30:41", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC06", "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก", "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "เหล็กลงหน้าดายน์ เชียร์ พินหัก", "solution": "เปลี่ยนอะไหล่ใหม่", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0110", "internalSerial": "3005100020", "toolName": "Air Conditioner", "problem": "ซ่อมแอร์ห้องไฟฟ้า Room 1", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-11-11 16:30:42", "remark": "เครื่องปรับอากาศ Room 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-14 10:10:36", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC12", "failureDescriptionEng": "ไม่ทำงาน", "failureDescriptionTha": "ไม่ทำงาน", "repairCode": "RC08", "repairDescriptionEng": "รีเซ็ตระบบใหม่", "repairDescriptionTha": "รีเซ็ตระบบใหม่", "rootCause": "แอร์ไม่ทำงาน", "solution": "ซ่อมใหม่", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0111", "internalSerial": "3005100233", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "\n\nRเปลี่ยนน๊อตยึดฟีดโคน Pl2\n", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-11-11 16:36:09", "remark": "PELLET 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-01 09:29:37", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "สึก", "solution": "เปลี่ยนอะไหล่ ", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0112", "internalSerial": "3005100282", "toolName": "Screw Feeder", "problem": "\nR .เปลี่ยนมอเตอร์สกรูฟีดเดอร์ pl4\n", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-11-11 16:38:59", "remark": "SCREW FEEDER PL#4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0113", "internalSerial": "3005100726", "toolName": "Boiler", "problem": "Pm บอยเลอร์ 5-8 ตัน", "informByFullname": "พิเชษฐ์ กองนิล", "informDate": "2020-11-11 16:52:43", "remark": "บอยเลอร์ 8 ตัน", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ธีรพันธ์ กันตจารนิติ", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0114", "internalSerial": "3005100127", "toolName": "Screw Feeder", "problem": "\n\n\nR.เปลี่ยนเฟืองสกรูไมโครบินถัง 35", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-11-11 19:20:40", "remark": "สกรูใต้ MICRO BIN 35", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-27 09:52:32", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC22", "failureDescriptionEng": "ออกแบบไม่ดี (EM Pillar)", "failureDescriptionTha": "ออกแบบไม่ดี (EM Pillar)", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "เนื่องจากถัง 35 ชั่งสารเสริมจำนวนนอ้ย แต่รอบสกรูค่อนข้างจะเร็ว ทำให้ นน เกิน เวลาชั่ง", "solution": "ปรับเปลี่ยนรอบสกรูใหม่ให้ช้ากว่าเดิม โดยการเปลี่ยนขนาดเฟืองใหม่", "engineer": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0115", "internalSerial": "3005-31-133-01-H01", "toolName": "Building", "problem": "R. ประตูฮอปเปอร์เชื้อเพลิงเปิดปิดไม่สะดวก", "informByFullname": "รัฐศาสตร์ อาศัยไร่", "informDate": "2020-11-11 21:06:17", "remark": "ฮอปเปอร์เชื้อเพลิงบอยเลอร์ 5 ตัน", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "พิเชษฐ์ กองนิล", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0116", "internalSerial": "3005100711", "toolName": "Boiler", "problem": "R.วาล์วจ่ายไอจากเฮดเดอร์5ตันไปปั๊มเม็ดประเก็นรั่ว", "informByFullname": "รัฐศาสตร์ อาศัยไร่", "informDate": "2020-11-11 21:10:39", "remark": "บอยเลอร์ 5 ตัน", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "พิเชษฐ์ กองนิล", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0117", "internalSerial": "3005100711", "toolName": "Boiler", "problem": "R.โซลินอยออโต้วาล์น้ำเข้าบอยเลอร์5ตันเสีย", "informByFullname": "รัฐศาสตร์ อาศัยไร่", "informDate": "2020-11-11 21:13:25", "remark": "บอยเลอร์ 5 ตัน", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0118", "internalSerial": "3005100726", "toolName": "Boiler", "problem": "R.ท่อเพลชเชอร์เกทอีโค. รั่ว", "informByFullname": "รัฐศาสตร์ อาศัยไร่", "informDate": "2020-11-11 21:17:31", "remark": "บอยเลอร์ 8 ตัน", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "พิเชษฐ์ กองนิล", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0119", "internalSerial": "3005100920", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "R.ซีลคอเพลาลูกปืนส่วนหัวรั่วทำให้ขี้เถ้าเข้าลูกปืนทั้งสองข้าง", "informByFullname": "รัฐศาสตร์ อาศัยไร่", "informDate": "2020-11-11 21:21:45", "remark": "เชนขี้เถ้า", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "พิเชษฐ์ กองนิล", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0120", "internalSerial": "3005100726", "toolName": "Boiler", "problem": "R.ปั๊มเวสคลับเบอร์แมทซีลรั่ว", "informByFullname": "รัฐศาสตร์ อาศัยไร่", "informDate": "2020-11-11 21:23:59", "remark": "บอยเลอร์ 8 ตัน", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "พิเชษฐ์ กองนิล", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0121", "internalSerial": "3005100267", "toolName": "Deodorizing Equipment (เครื่องกำจัดกลิ่น)", "problem": "R.ซ่อมท่อดักน้ำใต้เครื่องกำจัดกลิ่น3", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-11-12 07:59:34", "remark": "เครื่องกำจัดกลิ่น PL#3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-16 11:00:19", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ซีลยางฝาแฮนโทรนรั่ว", "solution": "เปลี่ยนศีลใหม่", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0122", "internalSerial": "3005-27-127-00-215", "toolName": "Building", "problem": "Rซ่อมระบบไฟปั้มดูดน้ำยาถัง LA12\nเปิดปิดหลายรอบปั้มถึงทำงาน", "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง", "informDate": "2020-11-12 08:48:56", "remark": "ถังไขมัน LA 12 (Vistabet)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0123", "internalSerial": "3005100285", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "R.เปลี่ยนดายปั้มเม็ดPL4", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-11-12 09:01:24", "remark": "PELLET 4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0124", "internalSerial": "3005100442", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "R ปรับปรุงเปลี่ยนกล่องไฟกระพ้อเข้าอบ", "informByFullname": "ประเสริฐ แสนแพง", "informDate": "2020-11-12 10:10:37", "remark": "กระพ้อเข้าอบ", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0125", "internalSerial": "3005100442", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "R ปรับปรุงระบบไฟคอลโทรลกระพ้อเข้าซองอบ", "informByFullname": "ประเสริฐ แสนแพง", "informDate": "2020-11-12 10:12:56", "remark": "กระพ้อเข้าอบ", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0126", "internalSerial": "3005100835", "toolName": "Screw Conveyor", "problem": "R เข้าสายไฟมอเตอร์สกรูเกลี่ยถัง D106", "informByFullname": "ประเสริฐ แสนแพง", "informDate": "2020-11-12 10:15:50", "remark": "สกรู SWEEP AUGER", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "คลังเก็บวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0127", "internalSerial": "3005100283", "toolName": "Steam Mixer-Conditioner", "problem": "R.เปลี่ยนน็อตยึดฝาปิดคอนPL4(น็อตขาด)", "informByFullname": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์", "informDate": "2020-11-12 10:38:41", "remark": "CONDITIONER PL#4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "นิตย์สกุล บุญตัน", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0128", "internalSerial": "3005100567", "toolName": "Belt Tripper", "problem": "R สลิปลูกปืนขาดใน ตัวขับสายพาน ฝั่งB", "informByFullname": "วิญญู แสงพุทธา", "informDate": "2020-11-12 10:45:43", "remark": "สายพานโกดัง B6-B", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "วิญญู แสงพุทธา", "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0129", "internalSerial": "3005100640", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "R ฉากรับโซ่เชนด้านท้ายเชนสึก", "informByFullname": "วิญญู แสงพุทธา", "informDate": "2020-11-12 10:51:30", "remark": "เชนรับจากกระพ้อโกดัง B6-B ตัวที่ 1", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "วิญญู แสงพุทธา", "departmentName": "คลังเก็บวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0130", "internalSerial": "3005100589", "toolName": "Steam Mixer-Conditioner", "problem": "Rเปลี่ยน safety switch extruder", "informByFullname": "สายชล เสลี", "informDate": "2020-11-12 15:09:02", "remark": "คอนดิชันเนอร์ EXT.#1 ตัวที่ 1 (อยู่บน)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง", "departmentName": "เอกซ์ทรูด", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0131", "internalSerial": "3005100550", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "Rซ่อมซองกะพ้อเข้าโกดังB6-A(เบียดข้าง)", "informByFullname": "วิญญู แสงพุทธา", "informDate": "2020-11-12 15:36:11", "remark": "กระพ้อเข้าโกดัง B6-A", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-08 15:59:19", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "วิญญู แสงพุทธา", "failureCode": "FC10", "failureDescriptionEng": "เสียดสี", "failureDescriptionTha": "เสียดสี", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "กะพ้อสีข้าง", "solution": "ปรับตั้งใหม่", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0132", "internalSerial": "3005100559", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "Rซ่อมซองกะพ้อเข้าB6-B(เบียดข้าง)", "informByFullname": "วิญญู แสงพุทธา", "informDate": "2020-11-12 15:38:45", "remark": "กระพ้อเข้าโกดัง B6-B", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-08 15:57:56", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "วิญญู แสงพุทธา", "failureCode": "FC10", "failureDescriptionEng": "เสียดสี", "failureDescriptionTha": "เสียดสี", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "กะพ้อสีข้าง", "solution": "ปรับตั้งใหม่", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0133", "internalSerial": "3005-91-911-01", "toolName": "Building", "problem": "ติดตั้งกล้องวงจรปิดหน้าห้องชมรม", "informByFullname": "บารมี ครุปิติ", "informDate": "2020-11-12 16:01:41", "remark": "รั้วโรงงาน", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "นฤพล สุขถนอม", "departmentName": "บริหาร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0134", "internalSerial": "3005-91-902-01-001", "toolName": "Building", "problem": "ปรับปรุงสายไฟบนป้อม รปภ.", "informByFullname": "บารมี ครุปิติ", "informDate": "2020-11-12 16:05:53", "remark": "อาคารสำนักงาน 2 ชั้น 1 ห้องรปภ.", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "ธุรการ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0135", "internalSerial": "3005100148", "toolName": "Centrifugal Fan", "problem": "R.เปลี่ยนถุงลม  dust mixer ชั้น4", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-11-13 07:21:49", "remark": "พัดลมสปอร์ตฟิลเตอร์ MIXER", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0136", "internalSerial": "3005100147", "toolName": "Baghouse Filter", "problem": "R.เปลี่ยนRegulator", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-11-13 07:27:00", "remark": "สปอร์ตฟิลเตอร์ของ MIXER", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-16 14:30:15", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ของเก่าชำรุด", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0137", "internalSerial": "3005-11-118-02-000", "toolName": "Building", "problem": "R.ซ่อมประตูฝั่งAและB  ไม่ทำงาน", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-11-13 07:32:38", "remark": "ตึกผลิต 1 จ่ายรถไซโล A", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "นิตย์สกุล บุญตัน", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0138", "internalSerial": "3005100314", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "R.ซ่อมy-Valveลงถัง10 ,11สับไม่ได้", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-11-13 07:41:25", "remark": "เชนรับจากกะพ้อผงร่อน", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-14 09:48:45", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC12", "failureDescriptionEng": "ไม่ทำงาน", "failureDescriptionTha": "ไม่ทำงาน", "repairCode": "RC07", "repairDescriptionEng": "ปรับระยะตำแหน่ง", "repairDescriptionTha": "ปรับระยะตำแหน่ง", "rootCause": "กระบอกสูบเสีย", "solution": "ซ่อมกระบอกใหม่", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0139", "internalSerial": "3005-91-911-01", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมฝาท่อระบายน้ำ ที่จอดรถโกดังK1", "informByFullname": "บารมี ครุปิติ", "informDate": "2020-11-13 08:24:58", "remark": "รั้วโรงงาน", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-14 16:07:12", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "บารมี ครุปิติ", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "ผัง", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "บริหาร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0140", "internalSerial": "3005-91-903-03", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมท่อน้ำหน้าห้องน้ำลูกค้าตัน ท่อตัน", "informByFullname": "บารมี ครุปิติ", "informDate": "2020-11-13 08:36:34", "remark": "อาคารสำนักงาน 3 ห้องน้ำลูกค้า", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-19 14:15:11", "repairType": "waitForEvaluate", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "FC13", "failureDescriptionEng": "อุดตัน / ไม่ไหล", "failureDescriptionTha": "อุดตัน / ไม่ไหล", "repairCode": "RC12", "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด", "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด", "rootCause": "ท่อระบายน้ำตัน", "solution": "ทำความสะอาด", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "ธุรการ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0141", "internalSerial": "3005100262", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "CO.เปลี่ยนดายปั้มเม็ดPL3", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-11-13 09:03:23", "remark": "PELLET 3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0142", "internalSerial": "3005100285", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "CO.เปลี่ยนดายปั้มเม็ดPL4", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-11-13 09:19:09", "remark": "PELLET 4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0143", "internalSerial": "3005100285", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "CO.เปลี่ยนดายปั้มเม็ดPL4", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-11-13 09:28:41", "remark": "PELLET 4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0144", "internalSerial": "3005100149", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "R.เปลี่ยนโคมแสงสว่าง1ชุด เชนใต้เครื่องผสม", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-11-13 09:30:51", "remark": "เชนลำเลียงใต้มิกเซอร์", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0145", "internalSerial": "3005100071", "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)", "problem": "CO.เปลี่ยนตะแกรงบด1", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-11-13 09:39:54", "remark": "เครื่องบด 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-25 15:14:48", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ชำรุด", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "วงกต มณีศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0146", "internalSerial": "3005100087", "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)", "problem": "CO.เปลี่ยนตะแกรงบด3", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-11-13 09:41:16", "remark": "เครื่องบด 3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-25 15:13:55", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ชำรุด", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "วงกต มณีศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0147", "internalSerial": "3005-11-000-00-000", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมท่อลมหลังคาบรรจุรั่ว", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-11-13 10:02:48", "remark": "ตึกผลิต 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0148", "internalSerial": "3005-31-000-00-004", "toolName": "Building", "problem": "ย้ายเมนเบรกเกอร์รอกไฟฟ้าโรงซ่อมวิศวกรรม", "informByFullname": "ธีรวัฒน์ เลาหปิยะกุล", "informDate": "2020-11-13 10:06:27", "remark": "โรงซ่อม", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0149", "internalSerial": "3005100262", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "CO.เปลี่ยนบูสทองเหลื่องยึดโลเลอร์ปั้มเม็ดPL3", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-11-13 10:58:22", "remark": "PELLET 3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-01 09:28:43", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "บูชทองเหลืองสึกตามสภาพการใช้งาน", "solution": "เปลี่ยนบูช ทองเหลืองพร้อมโอลิง ", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0150", "internalSerial": "3005100285", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "CO.เปลี่ยนwiperPL4", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-11-13 11:15:35", "remark": "PELLET 4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0151", "internalSerial": "3005-91-912-01", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมอ่างล้างมือข้างโรงอาหาร", "informByFullname": "บารมี ครุปิติ", "informDate": "2020-11-13 14:10:00", "remark": "โรงอาหาร", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-19 14:10:33", "repairType": "waitForEvaluate", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ก๊อกน้ำเสีย", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "บริหาร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0152", "internalSerial": "3005100313", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "Rเปลี่ยนลูกกะพ้อผงร่อน", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-11-13 15:43:50", "remark": "กระพ้อผงร่อน", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-25 15:12:58", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC03", "failureDescriptionEng": "เสียรูป", "failureDescriptionTha": "เสียรูป", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ชำรุด", "solution": "เปลี่ยนลูกใหม่", "engineer": "วงกต มณีศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0153", "internalSerial": "3005101004", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "Rเปลี่ยนลูกกะพ้อเกลือ", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-11-13 15:47:20", "remark": "กระพ้อเกลือ", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-25 15:11:49", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC03", "failureDescriptionEng": "เสียรูป", "failureDescriptionTha": "เสียรูป", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ชำรุด", "solution": "เปลี่ยนลูกกะพ้อใหม่", "engineer": "วงกต มณีศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0154", "internalSerial": "3005-11-000-00-010", "toolName": "Building", "problem": "R.เปลี่ยนฟิวส์หม้อแปลงลูก 2000", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-11-14 04:40:11", "remark": "ห้องไฟฟ้า 4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0155", "internalSerial": "3005100230", "toolName": "Screw Feeder", "problem": " R.Level hopper ก่อนfeed ไลน์2 หักครับ", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-11-14 08:22:31", "remark": "SCREW FEEDER PL#2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0156", "internalSerial": "3005100970", "toolName": "Gear Pump (ปั๊มแบบเฟือง)", "problem": "R.เปลี่ยนPump น้ำมันเครื่องอัดเม็ด2", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-11-14 08:45:28", "remark": "Oil Pump PL2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-01 09:26:38", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC12", "failureDescriptionEng": "ไม่ทำงาน", "failureDescriptionTha": "ไม่ทำงาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ไม่ทำงาน", "solution": "เปลี่ยนอะไหล่", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0157", "internalSerial": "3005100550", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "Rเปลี่ยนมอเตอร์กะพ้อเข้าโกดังB6-A\n", "informByFullname": "วิญญู แสงพุทธา", "informDate": "2020-11-14 09:12:56", "remark": "กระพ้อเข้าโกดัง B6-A", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-25 15:10:35", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "วิญญู แสงพุทธา", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "น้ำมันรั่วboxไฟ", "solution": "เปลี่ยนมอเตอร์ใหม่", "engineer": "วงกต มณีศรี", "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0158", "internalSerial": "3005-31-133-02-H01", "toolName": "Building", "problem": "R. Level ตรวจสอบปริมาณเชื้อเพลิง hopper เขื้อเพลิงบอยเลอร์ 8 ตัน", "informByFullname": "พิเชษฐ์ กองนิล", "informDate": "2020-11-14 09:13:14", "remark": "ฮอปเปอร์เชื้อเพลิงบอยเลอร์ 8 ตัน", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0159", "internalSerial": "3005100291", "toolName": "Centrifugal Fan", "problem": "R.เปลี่ยนPulley Blower cooler Pl4", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-11-14 09:22:45", "remark": "พัดลมคูลเลอร์ PL#4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0160", "internalSerial": "3005100243", "toolName": "Crumbler Machine", "problem": "อาหารก่อนแข็งติดทางลงฟีดลูกบี้", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-11-14 09:43:06", "remark": "เครื่องบี้ (PL#2)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0161", "internalSerial": "3005-91-901-01-010", "toolName": "Building", "problem": "เปลี่ยนหลังคาหลังห้องประชุม 2", "informByFullname": "บารมี ครุปิติ", "informDate": "2020-11-14 09:51:39", "remark": "ห้องประชุม 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-19 14:07:44", "repairType": "waitForEvaluate", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "FC03", "failureDescriptionEng": "เสียรูป", "failureDescriptionTha": "เสียรูป", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "เสียรูป", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "บริหาร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0162", "internalSerial": "3005101038", "toolName": "Air Conditioner", "problem": "ซ่อมแอร์ห้องควบคุมโกดัง B6                   ", "informByFullname": "สายชล เสลี", "informDate": "2020-11-14 09:58:08", "remark": "แอร์ห้องTruck dump ทางเทO2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-08 15:55:45", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สายชล เสลี", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC06", "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง", "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง", "rootCause": "น้ำยารั่ว", "solution": "ป่ะท่อใหม่", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0163", "internalSerial": "3005-21-127-01-004", "toolName": "Building", "problem": "Rซ่อมสไลด์ใต้ถัง D104", "informByFullname": "สายชล เสลี", "informDate": "2020-11-14 10:34:15", "remark": "ไซโล 1 ถังไซโล D104", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-25 15:04:08", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สายชล เสลี", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ชำรุด", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "วงกต มณีศรี", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0164", "internalSerial": "3005100204", "toolName": "Cyclone (ไซโคลน)", "problem": "ซ่อมท่อฉีดโอโซนคูลเลอร์PL1", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-11-14 10:35:13", "remark": "ไซโคลน PL#1 ตัวที่ 2 (ฝั่งคูลเลอร์ PL#1)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-16 10:58:44", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ท่อผุลมรั่ว", "solution": "เปลี่ยนข้อต่อใหม่", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0165", "internalSerial": "3005100231", "toolName": "Steam Mixer-Conditioner", "problem": "Rเปลี่ยนฝาครอบสายพานคอนดิชั่นเนอร์ PL#2", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-11-14 10:36:05", "remark": "CONDITIONER PL#2 ตัวที่ 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-01 09:22:44", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC22", "failureDescriptionEng": "ออกแบบไม่ดี (EM Pillar)", "failureDescriptionTha": "ออกแบบไม่ดี (EM Pillar)", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "ประกอบถอดยาก และชำรุด", "solution": "ปรับตั้งใหม่", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0166", "internalSerial": "3005100093", "toolName": "Screw Feeder", "problem": "R.ซ่อมฮอปเปอร์ถังเตรียมผสม12", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-11-14 11:32:16", "remark": "สกรูใต้ถัง 12", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-16 13:13:32", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ของเดิมผุท่อรั่ว", "solution": "เปลี่ยนข้อต่อใหม่", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0167", "internalSerial": "3005100817", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "R.เปลี่ยนลูกกระพ้อออกบด3ชำรุดหลายลูก", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-11-14 11:36:06", "remark": "กระพ้อเครื่องบด 3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-25 15:01:26", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC03", "failureDescriptionEng": "เสียรูป", "failureDescriptionTha": "เสียรูป", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ลูกกะพ้อชำรุด", "solution": "เปลี่ยนลูกใหม่", "engineer": "วงกต มณีศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0168", "internalSerial": "3005-11-000-00-012", "toolName": "Building", "problem": " PMเครื่องปรับอากาศตู้คอนเทนเนอร์ 1-1", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-11-14 13:07:39", "remark": "ห้อง Enzyme", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-24 14:01:42", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC13", "failureDescriptionEng": "อุดตัน / ไม่ไหล", "failureDescriptionTha": "อุดตัน / ไม่ไหล", "repairCode": "RC12", "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด", "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด", "rootCause": "แอร์สกปรก", "solution": "ล้างแอร์", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0169", "internalSerial": "3005-11-000-00-000", "toolName": "Building", "problem": "PMเครื่องปรับอากาศตู้คอนเทนเนอร์ 1-1", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-11-14 13:08:13", "remark": "ตึกผลิต 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-24 14:00:08", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC13", "failureDescriptionEng": "อุดตัน / ไม่ไหล", "failureDescriptionTha": "อุดตัน / ไม่ไหล", "repairCode": "RC12", "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด", "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด", "rootCause": "แอร์สกปรก", "solution": "ล้างแอร์", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0170", "internalSerial": "3005900055", "toolName": "Forklift", "problem": "R สายเบรคมือ รถยก E1 ขาด ", "informByFullname": "พิเชษฐ์ กองนิล", "informDate": "2020-11-14 13:51:37", "remark": "รถยก เบอร์ E1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-21 07:52:40", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "พิเชษฐ์ กองนิล", "failureCode": "FC07", "failureDescriptionEng": "ขาด", "failureDescriptionTha": "ขาด", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "สายเบรคมือขาด", "solution": "เปลี่ยนสายเบรคมือใหม่", "engineer": "อนุชา กัมปงซัน", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0171", "internalSerial": "3005-91-901-01-008", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมประตูห้องบัญชี", "informByFullname": "บารมี ครุปิติ", "informDate": "2020-11-14 16:30:42", "remark": "อาคารสำนักงานชั้น 1 ห้องบัญชี", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-10 10:53:57", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "บารมี ครุปิติ", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ของเก่าเสีย", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "บริหาร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0172", "internalSerial": "3005-91-911-01", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมท่อน้ำรั่วหน้าห้องธุรการ", "informByFullname": "บารมี ครุปิติ", "informDate": "2020-11-14 16:32:48", "remark": "รั้วโรงงาน", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "บริหาร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0173", "internalSerial": "3005-91-911-01", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมหัวปั้มน้ำดับเพลิง มีน้ำหยดตลอดเวลา", "informByFullname": "บารมี ครุปิติ", "informDate": "2020-11-14 16:34:15", "remark": "รั้วโรงงาน", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-23 14:34:46", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "บารมี ครุปิติ", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC04", "repairDescriptionEng": "ขันแน่น", "repairDescriptionTha": "ขันแน่น", "rootCause": "ปิดวาล์วไม่แน่น", "solution": "ปิดวาล์วให้แน่น", "engineer": "อนุชา กัมปงซัน", "departmentName": "บริหาร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0174", "internalSerial": "3005-91-911-01", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมท่อน้ำแตก หน้าศาลพระพรหม", "informByFullname": "บารมี ครุปิติ", "informDate": "2020-11-14 16:34:58", "remark": "รั้วโรงงาน", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-19 14:13:34", "repairType": "waitForEvaluate", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "FC06", "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก", "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ชำรุด", "solution": "เปลี่ยนอะไหล่ใหม่ฯ", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "บริหาร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0175", "internalSerial": "3005100280", "toolName": "Slide Gate", "problem": "ประขอบคอปเปอร์ปั้มเม็ดPL4", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-11-14 17:38:54", "remark": "สไลด์ถัง 11", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0176", "internalSerial": "3005-11-116-04-011", "toolName": "Building", "problem": "CO.เปลี่ยนสายลมปั้มเม็ดPL4", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-11-14 17:40:09", "remark": "ตึกผลิต 1 อัดเม็ด 4 ถัง 11", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-16 14:28:32", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "สายลมชำรุด", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0177", "internalSerial": "3005100193", "toolName": "Slide Gate", "problem": "ถัง32ปั้มเม็ดPL1รอยเชื่อมแตก", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-11-16 06:42:48", "remark": "สไลด์ถัง 32", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "พิเชษฐ์ กองนิล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0178", "internalSerial": "3005100891", "toolName": "Flab Box", "problem": "R.หัวอัดจาระบีขาแยกตรงเครื่องร่อนPL3หักคา", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-11-16 08:58:26", "remark": "ขาแยกกลับมาอัดเม็ดใหม่ ลงถัง 32,33", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0179", "internalSerial": "3005101088", "toolName": "Screw Conveyor", "problem": "R.ปรับปรุงที่ยึดแฮงเกอร์ใหม่", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-11-16 09:14:22", "remark": "สกรูใต้เครื่องบด2 (ตัวที่2)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-19 13:57:13", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "ของเดิมไม่มี", "solution": "ติดตั้งใหม่", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0180", "internalSerial": "3005101088", "toolName": "Screw Conveyor", "problem": "R.ติดตั้งกระปุกหยอดน้ำมันโซ่สกรูออกบด2ท่อน2", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-11-16 09:21:55", "remark": "สกรูใต้เครื่องบด2 (ตัวที่2)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-19 13:58:11", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "ของเดิมไม่มี", "solution": "ติดตั้งให้ม่", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0181", "internalSerial": "3005100124", "toolName": "Screw Feeder", "problem": "R.ซ่อมถังMicro bin 32", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-11-16 09:53:58", "remark": "สกรูใต้ MICRO BIN 32", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0182", "internalSerial": "3005100201", "toolName": "Counterflow Cooler", "problem": "R.ซ่อมท่อโอโซนเข้าคูลเลอร์1ผุ", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-11-16 09:56:48", "remark": "คูลเลอร์ PL#1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-16 13:12:30", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ข้อต่อผุลมรั่ว", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0183", "internalSerial": "3005-11-116-04-011", "toolName": "Building", "problem": "CO.ปะขอบฮอปเปอร์ปั้มเม็ดPL4", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-11-16 14:07:06", "remark": "ตึกผลิต 1 อัดเม็ด 4 ถัง 11", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "นิตย์สกุล บุญตัน", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0184", "internalSerial": "3005100158", "toolName": "Turn Head Distributor", "problem": "R.ปะท่อใต้TH Mixer", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-11-17 07:42:39", "remark": "TH 6 หัว (MIXER)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0185", "internalSerial": "3005100605", "toolName": "Steam Mixer-Conditioner", "problem": "R เปลี่ยนลูกปืน conditiner 2/2", "informByFullname": "จตุพล มีปะทัง", "informDate": "2020-11-17 07:51:05", "remark": "คอนดิชันเนอร์ EXT.#2 ตัวที่ 2 (อยู่ล่าง)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-24 15:02:41", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "จตุพล มีปะทัง", "failureCode": "FC09", "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ", "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ลูกปืนแตก", "solution": "เปลี่ยนลูกปืน", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "เอกซ์ทรูด", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0186", "internalSerial": "3005-11-118-01-000", "toolName": "Building", "problem": "โคมไฟก้นถัง 43 หลอกไฟขาด", "informByFullname": "อรรถพล นายงาน", "informDate": "2020-11-17 09:19:27", "remark": "ตึกผลิต 1 จ่ายรถไซโล C", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0187", "internalSerial": "3005100590", "toolName": "Steam Mixer-Conditioner", "problem": "Rเปลี่ยนลูกปืนConditioner1/2", "informByFullname": "จตุพล มีปะทัง", "informDate": "2020-11-17 09:22:48", "remark": "คอนดิชันเนอร์ EXT.#1 ตัวที่ 2 (อยู่ล่าง)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "2020-11-24 15:00:29", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "จตุพล มีปะทัง", "failureCode": "FC06", "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก", "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ลูกปืนแตก", "solution": "เปลี่ยนลูกปืน", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "เอกซ์ทรูด", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0188", "internalSerial": "3005-11-118-02-000", "toolName": "Building", "problem": "เปลี่ยนหลอดไฟ LOAD OUT A", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-11-17 09:59:01", "remark": "ตึกผลิต 1 จ่ายรถไซโล A", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0189", "internalSerial": "3005-11-000-00-000", "toolName": "Building", "problem": "เปลี่ยนโคมไฟบันไดทางขึ้นดาดฟ้า หลอดไฟขาด", "informByFullname": "อรรถพล นายงาน", "informDate": "2020-11-17 11:11:13", "remark": "ตึกผลิต 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0190", "internalSerial": "3005-11-000-00-000", "toolName": "Building", "problem": "เปลี่ยนโคมหน้าเครื่องร่อนอัดเม็ด 2 หลอดไฟขาด", "informByFullname": "อรรถพล นายงาน", "informDate": "2020-11-17 11:11:49", "remark": "ตึกผลิต 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0191", "internalSerial": "3005-11-000-00-000", "toolName": "Building", "problem": "เปลี่ยนโคมไฟใต้ถังบรรจุถัง 15  หลอดไฟขาด", "informByFullname": "อรรถพล นายงาน", "informDate": "2020-11-17 11:12:30", "remark": "ตึกผลิต 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0192", "internalSerial": "3005101082", "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)", "problem": "ติดตั้ง door switch", "informByFullname": "อรรถพล นายงาน", "informDate": "2020-11-17 11:14:40", "remark": "เครื่องตีเกล็ดถั่ว", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0193", "internalSerial": "3005101082", "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)", "problem": "R ซ่อม emergency switch ใช้งานไม่ได้", "informByFullname": "อรรถพล นายงาน", "informDate": "2020-11-17 11:15:50", "remark": "เครื่องตีเกล็ดถั่ว", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0194", "internalSerial": "3005-11-000-00-000", "toolName": "Building", "problem": "R.เปลี่ยนบิลเครื่องดูดฝุ่นตึกผลิต", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-11-17 11:24:35", "remark": "ตึกผลิต 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0195", "internalSerial": "3005100196", "toolName": "Steam Mixer-Conditioner", "problem": "R.เปลี่ยนลูกปืนคอนด้านท้ายPL1", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-11-17 11:28:17", "remark": "CONDITIONER PL#1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0196", "internalSerial": "3005100051", "toolName": "Magnet (แม่เหล็ก)", "problem": "R.ซ่อมท่อบนแม่เหล็กก่อนลงเชนไซโลlineเก่า", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-11-18 05:22:39", "remark": "ระบบแม่เหล็กออกจากระพ้อไลน์เก่า", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-20 10:44:47", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC09", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": "ท่อรั่ว", "solution": "เชื่อมปะ", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0197", "internalSerial": "3005100556", "toolName": "Screw Conveyor", "problem": "Rเปลี่ยนโซ่ขับมอเตอร์ สกรูก่อนลงสายพานฝั่ง B", "informByFullname": "วิญญู แสงพุทธา", "informDate": "2020-11-18 07:37:45", "remark": "สกรูลงสายพานโกดัง B6-A", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-08 16:08:20", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "วิญญู แสงพุทธา", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "โซ่หมดอายุ", "solution": "เปลี่ยนโซ่ใหม่", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0198", "internalSerial": "3005100042", "toolName": "Air Jet Filter", "problem": "R.เปลี่ยนไดแฟรมdust system 24หัว", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-11-18 09:25:57", "remark": "แอร์เจ็ตฟิลเตอร์ของ TH 24 หัว", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-19 20:01:18", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "แผ่นยางแตก", "solution": "เปลี่ยนแผ่นยางใหม่", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0199", "internalSerial": "3005100052", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "R.เปลี่ยนคานและพื้นทางเดินเชนลอยลงบดผุ", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-11-18 09:34:14", "remark": "เชนลอยเข้าถังเตรียมบดไลน์เก่า", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0200", "internalSerial": "3005900011", "toolName": "Forklift", "problem": "ลูกปืนหน้าหม้อน้ำรถยกแตก", "informByFullname": "ศิริพงษ์ อ่อนศรี", "informDate": "2020-11-18 09:34:51", "remark": "รถยก เบอร์ F2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-21 07:50:41", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ศิริพงษ์ อ่อนศรี", "failureCode": "FC06", "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก", "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ใบพัดลมปั้มน้ำแตก", "solution": "เปลี่ยนใบพัดลมใหม่", "engineer": "อนุชา กัมปงซัน", "departmentName": "คลัง อสร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0201", "internalSerial": "3005-11-000-00-000", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมผนังปูนห้องไฟROOM3ใต้แผ่นเหล็ก", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-11-18 09:35:43", "remark": "ตึกผลิต 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0202", "internalSerial": "3005-11-000-00-000", "toolName": "Building", "problem": "Rเปลี่ยนท่อกำจัดกลิ่น PL#1", "informByFullname": "อรรถพล นายงาน", "informDate": "2020-11-18 11:15:33", "remark": "ตึกผลิต 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-09 20:42:26", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "อรรถพล นายงาน", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "กลิ่นเครื่องนึ่งถั่วเหม็น", "solution": "ติดตั้งท่อใหม่", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0203", "internalSerial": "3005100052", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "R.ติดตั้งกระปุกน้ำมันโซ่เชนลอยตัวเก่าลงถังเตรียมบด", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-11-18 11:39:42", "remark": "เชนลอยเข้าถังเตรียมบดไลน์เก่า", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "วงกต มณีศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0204", "internalSerial": "3005100056", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "R.ติดตั้งกระปุกหยอดน้ำมันโซ่เชนลอยใหม่ลงถังเตรียมบด", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-11-18 11:41:40", "remark": "เชนลอยเข้าถังเตรียมบดไลน์ใหม่", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "วงกต มณีศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0205", "internalSerial": "3005100428", "toolName": "Screw Conveyor", "problem": "Rเปลี่ยนลูกปืนสกรูก่อนลงกระพ้อเวียน", "informByFullname": "สายชล เสลี", "informDate": "2020-11-18 14:32:34", "remark": "สกรูลงกระพ้อเวียน", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-07 08:47:40", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สายชล เสลี", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ลูกปืนแตก", "solution": "เปลี่ยใหม่", "engineer": "วงกต มณีศรี", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0206", "internalSerial": "3005100780", "toolName": "Air Conditioner", "problem": "ซ่อมเครื่องปรับอากาศห้องผจก.ฝ่ายคลัง", "informByFullname": "สายชล เสลี", "informDate": "2020-11-18 14:35:14", "remark": "เครื่องปรับอากาศ (ผจก.ฝ่าวัตถุดิบ)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "คลังรวม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0207", "internalSerial": "3005-27-127-00-202", "toolName": "Building", "problem": "Rท่อสตีมอุ่นถังLF.1รั่ว", "informByFullname": "วิญญู แสงพุทธา", "informDate": "2020-11-19 00:58:08", "remark": "ถังไขมัน LF1 (Soy bean)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-01 10:51:35", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "วิญญู แสงพุทธา", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "ท่อสตรีมรั่ว", "solution": "เชื่อมอุดรูรั่วใหม่", "engineer": "อนุชา กัมปงซัน", "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0208", "internalSerial": "3005100924", "toolName": "Turn Head Distributor", "problem": "R.เปลี่ยนสปริงคอท่อTH12หัวบด", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-11-19 09:12:28", "remark": "TH 12หัว", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-18 11:01:59", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ของดิมชำรุด", "solution": "เปลี่ยนสปลิงและยางใหม่", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0209", "internalSerial": "3005-11-000-00-000", "toolName": "Building", "problem": "R.เปลี่ยนตู่ไฟLOAD OUTชั้นปากถัง", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-11-19 09:22:48", "remark": "ตึกผลิต 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-02 14:11:10", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC09", "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ", "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ", "repairCode": "RC09", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": "มีน้ำรั่วซึมทำให้เหล็กผุกร่อน", "solution": "อุดรอยรั่ว แล้วซ่อมบล็อกไฟฟ้า", "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0210", "internalSerial": "3005100223", "toolName": "Turn Head Distributor", "problem": "R.ปะคอท่อTHไซโลใหม่", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-11-19 09:26:20", "remark": "TH 8 หัว 12 BIN (PL 1,3)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0211", "internalSerial": "3005100217", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "I.ทำVisual Controlตรวจสอบโซหย่อนเชนลำเรียงบรรจุท่อนล่าง", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-11-19 09:32:04", "remark": "เชนลง BIN F9-F16 ช่วง 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0212", "internalSerial": "3005101058", "toolName": "Automatic Packing Machine", "problem": "R.ซ่อมตัวพับถุงก่อนพาเข้าหัวเย็บ 3", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-11-19 13:04:11", "remark": "เครื่องบรรจุ Auto บรรจุ3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0213", "internalSerial": "3005900010", "toolName": "Forklift", "problem": "คอห่านท่อน้ำรถยกf1รั่ว", "informByFullname": "ศิริพงษ์ อ่อนศรี", "informDate": "2020-11-19 13:39:42", "remark": "รถยก เบอร์ F1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-21 07:47:53", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ศิริพงษ์ อ่อนศรี", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ท่อรั่ว", "solution": "เปลี่ยนท่อน้ำคอห่านใหม่", "engineer": "อนุชา กัมปงซัน", "departmentName": "คลัง อสร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0214", "internalSerial": "3005900010", "toolName": "Forklift", "problem": "ซ่อมไดชาร์จ​รถยกf1", "informByFullname": "ศิริพงษ์ อ่อนศรี", "informDate": "2020-11-19 14:01:32", "remark": "รถยก เบอร์ F1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-21 07:46:20", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ศิริพงษ์ อ่อนศรี", "failureCode": "FC12", "failureDescriptionEng": "ไม่ทำงาน", "failureDescriptionTha": "ไม่ทำงาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ไดสตาร์ทไม่ทำงาน", "solution": "ซ่อมเปลี่ยนอะไหล่ใหม่", "engineer": "อนุชา กัมปงซัน", "departmentName": "คลัง อสร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0215", "internalSerial": "3005100217", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "R.ซ่อมท่อก่อนลงเชนบรรจุหัว1", "informByFullname": "สุรัตน์ กาฟัก", "informDate": "2020-11-19 20:15:07", "remark": "เชนลง BIN F9-F16 ช่วง 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-24 14:43:42", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "สุรัตน์ กาฟัก", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "ท่อรั่ว", "solution": "ปะท่อใหม่", "engineer": "วงกต มณีศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0216", "internalSerial": "3005100591", "toolName": "Extruder Machine", "problem": "Rเปลี่ยนตัวยกหัวน็อตเซอร์ได", "informByFullname": "จตุพล มีปะทัง", "informDate": "2020-11-20 10:16:30", "remark": "เครื่อง Extruder#1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-24 15:01:48", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "จตุพล มีปะทัง", "failureCode": "FC07", "failureDescriptionEng": "ขาด", "failureDescriptionTha": "ขาด", "repairCode": "RC09", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": "ขาด", "solution": "ทำใหม่", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "เอกซ์ทรูด", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0217", "internalSerial": "3005100593", "toolName": "Rotary Air Lock", "problem": "Rซ่อมยอย", "informByFullname": "จตุพล มีปะทัง", "informDate": "2020-11-20 10:24:52", "remark": "แอร์ล็อคก่อนลงคูลเลอร์ Extruder", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "เอกซ์ทรูด", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0218", "internalSerial": "3005100315", "toolName": "Belt Feeder", "problem": "R.ปรับปรุงท่อเก็บตย.หัวบรรจุ1 อาหารไม่ลง", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-11-20 11:28:26", "remark": "สายพานฟีดเดอร์หัวบรรจุ1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-26 19:13:00", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC13", "failureDescriptionEng": "อุดตัน / ไม่ไหล", "failureDescriptionTha": "อุดตัน / ไม่ไหล", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "ท่อตันบ่อย", "solution": "แก้ไขจุดติดตั้งใหม่", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0219", "internalSerial": "3005100339", "toolName": "Belt Feeder", "problem": "R.ปรับปรุงท่อเก็บตย.หัวบรรจุ3 อาหารค้างท่อ", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-11-20 11:30:21", "remark": "สายพานฟีดเดอร์หัวบรรจุ 3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-26 19:11:29", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC13", "failureDescriptionEng": "อุดตัน / ไม่ไหล", "failureDescriptionTha": "อุดตัน / ไม่ไหล", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "ติดตั้งไม่ถูกวิธี", "solution": "ปรับตั้งใหม่", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0220", "internalSerial": "3005-11-113-03-038", "toolName": "Building", "problem": "R. เปลี่ยนลูกปืน micro bin 38", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-11-20 11:33:08", "remark": "MICRO BIN 38", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0221", "internalSerial": "3005-11-113-03-041", "toolName": "Building", "problem": "R.เปลี่ยนลูกปืน micro bin 38", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-11-20 11:34:27", "remark": "MICRO BIN 41", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0222", "internalSerial": "3005-11-113-03-041", "toolName": "Building", "problem": "R.เปลี่ยนลูกปืน micro bin41", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-11-20 11:35:39", "remark": "MICRO BIN 41", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0223", "internalSerial": "3005-11-113-03-041", "toolName": "Building", "problem": "R.เปลี่ยนลูกปืนถังไมโครบิน41", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-11-20 11:47:06", "remark": "MICRO BIN 41", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0224", "internalSerial": "3005-11-113-03-040", "toolName": "Building", "problem": "R.เปลี่ยนลูกปืนถังไมโครบิน40", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-11-20 11:48:21", "remark": "MICRO BIN 40", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0225", "internalSerial": "3005100233", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "R.หุ้มฉนวนท่อไขมันไลน์2", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-11-20 12:05:42", "remark": "PELLET 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-26 19:08:29", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ฉนวนเก่าชำรุด", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0226", "internalSerial": "3005-11-114-01-202", "toolName": "Building", "problem": "R.หุ้มฉนวนถังไขมัน", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-11-20 12:07:21", "remark": "ตึกผลิต 1 ผสม 1 ถังพักไขมันถั่ว", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0227", "internalSerial": "3005100484", "toolName": "Furnace", "problem": "Iปรับปรุงพัดลมหน้าเตาเผาซองอบ", "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง", "informDate": "2020-11-20 12:30:30", "remark": "เตาเผา", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-20 18:13:22", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง", "failureCode": "FC22", "failureDescriptionEng": "ออกแบบไม่ดี (EM Pillar)", "failureDescriptionTha": "ออกแบบไม่ดี (EM Pillar)", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "เนื่องจากใช้พัดลมตัวเดียวก็เพียงพอในการเป่าให้เชื้อเพลิงติไฟ แต่เนื่องจากพัดลมอยู่ด้านข้างทำให้การเผาใหม้ในเตาไม่เท่ากัน", "solution": "ย้ายตัวพัดลมแล้วต่อท่อให้เข้าตรงกลางแยกกระจายไปทั้ง2ฝัในเตา", "engineer": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0228", "internalSerial": "3005101081", "toolName": "Magnet (แม่เหล็ก)", "problem": "R.ซ่อมแม่เหล็กก่อนลงเครื่องตีถั่ว", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-11-20 12:35:39", "remark": "แม่เหล็กออกจากเครื่องแยกขนาด", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0229", "internalSerial": "3005-11-000-00-002", "toolName": "Building", "problem": "ปรับปรุงระบบ Lan ห้องเทยา", "informByFullname": "อรรถพล นายงาน", "informDate": "2020-11-20 14:55:17", "remark": "ห้องเทยาพรีมิกซ์", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0230", "internalSerial": "3005100593", "toolName": "Rotary Air Lock", "problem": "Rเปลี่ยนยอยแอร์ล็อคก่อนลงคูลเลอร์เครื่องนึ่ง\nแตก", "informByFullname": "สายชล เสลี", "informDate": "2020-11-20 15:02:01", "remark": "แอร์ล็อคก่อนลงคูลเลอร์ Extruder", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-07 16:07:08", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สายชล เสลี", "failureCode": "FC06", "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก", "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ยอยแตก", "solution": "เปลี่ยนยอยใหม่", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "เอกซ์ทรูด", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0231", "internalSerial": "3005100200", "toolName": "Rotary Air Lock", "problem": "ปะรอยรั่วของน้ำมันลงหลังคูเลอร์PL1", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-11-20 17:12:53", "remark": "แอร์ล็อคลงคูลเลอร์ PL#1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0232", "internalSerial": "3005100300", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "R.เปลี่ยนหัวกระพ้อpl4", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-11-20 17:17:32", "remark": "กระพ้อ PL#4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "นิตย์สกุล บุญตัน", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0233", "internalSerial": "3005100924", "toolName": "Turn Head Distributor", "problem": "I.ปรับปรุงติดตั้งสปริงกดปลายท่อทางลงให้สนิทกับท่อรับ(ป้องกันฝุ่นรั่ว)", "informByFullname": "สุรัตน์ กาฟัก", "informDate": "2020-11-20 19:40:40", "remark": "TH 12หัว", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0234", "internalSerial": "3005100080", "toolName": "Turn Head Distributor", "problem": "R.ซ่อมรูรั่วบริเวณท่อภายในเทรินเฮด", "informByFullname": "สุรัตน์ กาฟัก", "informDate": "2020-11-20 19:42:35", "remark": "TH 8 หัว (บด 1,2 )", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0235", "internalSerial": "3005-11-000-00-015", "toolName": "Building", "problem": "R.ซ่อมน้ำรั่วท่อบริเวณเทรินเฮดออกบด2", "informByFullname": "สุรัตน์ กาฟัก", "informDate": "2020-11-20 20:48:55", "remark": "ตึกผลิต 1 ห้องปากถังชั้น 4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0236", "internalSerial": "3005-11-000-00-015", "toolName": "Building", "problem": "R.ซ่อมเพดาบริเวณชั่นเก็บตะแกรงร่อน(น้ำรั่ว)", "informByFullname": "สุรัตน์ กาฟัก", "informDate": "2020-11-20 20:53:28", "remark": "ตึกผลิต 1 ห้องปากถังชั้น 4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0237", "internalSerial": "3005-28-000-00-001", "toolName": "Building", "problem": "จักรเย็บถุงอาหารเสีย", "informByFullname": "ศิริพงษ์ อ่อนศรี", "informDate": "2020-11-21 09:06:54", "remark": "ห้องคลัง อสร.", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "นิตย์สกุล บุญตัน", "departmentName": "คลัง อสร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0238", "internalSerial": "3005900010", "toolName": "Forklift", "problem": "เบาะรถยกf1ขาด", "informByFullname": "ศิริพงษ์ อ่อนศรี", "informDate": "2020-11-21 09:12:52", "remark": "รถยก เบอร์ F1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-02 09:38:57", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ศิริพงษ์ อ่อนศรี", "failureCode": "FC07", "failureDescriptionEng": "ขาด", "failureDescriptionTha": "ขาด", "repairCode": "RC09", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": "เบาะขาด", "solution": "เปลี่ยนหนังหุ้มเบาะใหม่", "engineer": "อนุชา กัมปงซัน", "departmentName": "คลัง อสร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0239", "internalSerial": "3005-11-000-00-001", "toolName": "Building", "problem": "ปรับปรุงห้องเขียนโปรแกรมหน้าห้อง mixer", "informByFullname": "พิเชษฐ์ กองนิล", "informDate": "2020-11-21 09:32:35", "remark": "ห้องมิกเซอร์", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "พิเชษฐ์ กองนิล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0240", "internalSerial": "3005-91-909-01", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมพื้นโรงสเปรย์ฆ่าเชื้อชำรุด", "informByFullname": "บารมี ครุปิติ", "informDate": "2020-11-21 09:41:55", "remark": "โรงฆ่าเชื้อ 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "นิตย์สกุล บุญตัน", "departmentName": "บริหาร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0241", "internalSerial": "3005100600", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "Rทิมลูกปืนหัวกะพอถั่วเม็ด", "informByFullname": "จตุพล มีปะทัง", "informDate": "2020-11-21 09:46:03", "remark": "กระพ้อออก Extruder", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-26 08:20:41", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "จตุพล มีปะทัง", "failureCode": "FC01", "failureDescriptionEng": "ทรุด", "failureDescriptionTha": "ทรุด", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "หัวกะพ้อเบียด", "solution": "ชิมหัวกะพ้อ", "engineer": "วงกต มณีศรี", "departmentName": "เอกซ์ทรูด", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0242", "internalSerial": "3005100087", "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)", "problem": "R.ซ่อมเปลี่ยนใบตี120ใบ", "informByFullname": "สุรัตน์ กาฟัก", "informDate": "2020-11-21 10:08:44", "remark": "เครื่องบด 3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-26 08:18:34", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สุรัตน์ กาฟัก", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ชำรุด", "solution": "เปลี่ยนใบตี", "engineer": "วงกต มณีศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0243", "internalSerial": "3005100546", "toolName": "Truck Dumper", "problem": "Rไฟฟ้าส่องสว่าง ลัดวงจร บ่อTRUCK DUMP", "informByFullname": "วิญญู แสงพุทธา", "informDate": "2020-11-21 10:58:11", "remark": "Truck dump ทางเท O2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0244", "internalSerial": "3005100224", "toolName": "Air Jet Filter", "problem": "R.เปลี่ยนมานอมิเตอร์TH บรรจุ", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-11-21 11:10:43", "remark": "แอร์เจ็ตฟิลเตอร์ของ TH 8 หัว (PL 1,3)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0245", "internalSerial": "3005-91-921-01", "toolName": "Building", "problem": "ปรับปรุงห้องออกกำลังกายบ้านพักพนักงาน", "informByFullname": "บารมี ครุปิติ", "informDate": "2020-11-21 13:22:18", "remark": "เรือนรับรอง", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "นิตย์สกุล บุญตัน", "departmentName": "ธุรการ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0246", "internalSerial": "3005100817", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "R.ซ่อมชุด Spare Gear Dodge  Txt6 กระพ้อออกบด3", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-11-21 13:29:07", "remark": "กระพ้อเครื่องบด 3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0247", "internalSerial": "3005100248", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "R.ปะหัวเชนไซโลใหม่ผุของPL2", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-11-21 14:42:24", "remark": "เชนไปไซโล 12 ถัง (PL 2,4)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0248", "internalSerial": "3005100289", "toolName": "Counterflow Cooler", "problem": "R.ท่อน้ำยารั่วหลังคาคูเลอร์PL4", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-11-21 14:45:31", "remark": "คูลเลอร์ PL#4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-03 19:32:13", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC09", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": "หัวฉีดน้ำยารั่ว", "solution": "ตัดเชื่อมใหม่", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0249", "internalSerial": "3005100340", "toolName": "Sewing Machine", "problem": "R.เปลี่ยนสายพานหัวจักรPK3", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-11-21 15:16:23", "remark": "จักรหัวบรรจุ 3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0250", "internalSerial": "3005-91-902-01-004", "toolName": "Building", "problem": "ปรับปรุงระบบ Lan ห้อง จป.", "informByFullname": "บารมี ครุปิติ", "informDate": "2020-11-21 15:55:52", "remark": "อาคารสำนักงาน 2 ชั้น 1 ห้องจป.", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "บริหาร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0251", "internalSerial": "3005-27-127-00-205", "toolName": "Building", "problem": "Rถังพักไอน้ำรั่ว ในห้องHot Room", "informByFullname": "วิญญู แสงพุทธา", "informDate": "2020-11-22 18:04:28", "remark": "ถังไขมัน LF3 (RBD)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-25 15:32:41", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "วิญญู แสงพุทธา", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC09", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": "ถังไอน้ำชำรุดรั่ว", "solution": "เชื่อมจุดที่รั่ว", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0252", "internalSerial": "3005-27-127-00-206", "toolName": "Building", "problem": "Rวาวล์ควบคุมไอน้ำอุ่นถังไขมัน LF.3,LF.4 รั่ว", "informByFullname": "วิญญู แสงพุทธา", "informDate": "2020-11-22 18:08:16", "remark": "ถังไขมัน LF4 (RBD)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-10 20:35:11", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "วิญญู แสงพุทธา", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ของเดิมชำรุด", "solution": "เปลี่ยนของใหม่", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0253", "internalSerial": "3005100437", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "R เปลี่ยนแม็กเนติกของเซนใต้ถังชื้น w101-103", "informByFullname": "ประเสริฐ แสนแพง", "informDate": "2020-11-23 14:09:29", "remark": "เชนใต้ไซโลถังชื้น", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0254", "internalSerial": "3005100437", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "R ซ่อมเปลี่ยนมอเตอร์เซนใต้ถังชื้น W101-103", "informByFullname": "ประเสริฐ แสนแพง", "informDate": "2020-11-23 14:11:42", "remark": "เชนใต้ไซโลถังชื้น", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0255", "internalSerial": "3005100422", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "R ซ่อมเปลี่ยนแม็กเนติกเซนปากถังชื้นW101-103", "informByFullname": "ประเสริฐ แสนแพง", "informDate": "2020-11-23 14:13:58", "remark": "เชนปากถังไซโลชื้น", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0256", "internalSerial": "3005-91-911-01", "toolName": "Building", "problem": "เปลี่ยนกระจกอ่างล้างมือห้องน้ำข้างห้อง จป. หล่นแตก", "informByFullname": "บารมี ครุปิติ", "informDate": "2020-11-23 14:44:03", "remark": "รั้วโรงงาน", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-19 14:25:03", "repairType": "waitForEvaluate", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน", "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "แตก", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "บริหาร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0257", "internalSerial": "3005100071", "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)", "problem": "R.ซ่อมตะแกรงบด1", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-11-23 15:59:20", "remark": "เครื่องบด 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "นิตย์สกุล บุญตัน", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0258", "internalSerial": "3005100977", "toolName": "Conditioner", "problem": "R.เปลี่ยนมอเตอร์ Binary Cond. PL4", "informByFullname": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์", "informDate": "2020-11-23 16:25:30", "remark": "Binary Conditioner PL#4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "นิตย์สกุล บุญตัน", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0259", "internalSerial": "3005100233", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "R.เปลี่ยนเชียรพินปั้มเม็ดPL2", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-11-23 17:05:31", "remark": "PELLET 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-01 09:24:56", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC06", "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก", "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "เหล็กลงหน้าดายน์", "solution": "เปลี่ยนเชียร์พิน", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0260", "internalSerial": "3005100283", "toolName": "Steam Mixer-Conditioner", "problem": "R.เปลี่ยนเพลาConditioner Pl4", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-11-23 20:01:05", "remark": "CONDITIONER PL#4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-01 09:20:56", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "เพลาสึก ตามอายุการใช้งาน ชำรุด", "solution": "เปลี่ยนอะไหล่ ", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0261", "internalSerial": "3005100196", "toolName": "Steam Mixer-Conditioner", "problem": "R.เปลี่ยนซิลเพลาคอนPL1ทางลงExpander", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-11-24 06:17:04", "remark": "CONDITIONER PL#1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0262", "internalSerial": "3005100196", "toolName": "Steam Mixer-Conditioner", "problem": "R.เปลี่ยนซิลทางลงระว่างคอนและExpander", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-11-24 06:19:17", "remark": "CONDITIONER PL#1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0263", "internalSerial": "3005100195", "toolName": "Screw Feeder", "problem": "R.คอเพลาฟีดเดอร์ทางลงคอนมีอาหารรั่วออกได้", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-11-24 06:22:07", "remark": "SCREW FEEDER PL#1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0264", "internalSerial": "3005100152", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "R.ซ่อมลิ้นกระพ้อ(สึก)", "informByFullname": "สุรัตน์ กาฟัก", "informDate": "2020-11-24 08:04:47", "remark": "กระพ้อมิกเซอร์", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0265", "internalSerial": "3005-11-000-00-000", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมระบบไฟเครื่องดูดฝุ่นตึกผลิต", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-11-24 08:20:09", "remark": "ตึกผลิต 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0266", "internalSerial": "3005-28-000-00-001", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมจักรเย็บถุงอาหาร", "informByFullname": "ศิริพงษ์ อ่อนศรี", "informDate": "2020-11-24 09:11:09", "remark": "ห้องคลัง อสร.", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "คลัง อสร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0267", "internalSerial": "3005-31-000-00-003", "toolName": "Building", "problem": "ปรับปรุงระบบไฟรอกยกของห้องพัสดุ", "informByFullname": "ลิขิต สวนทอง", "informDate": "2020-11-24 10:37:47", "remark": "ห้องพัสดุ", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "บริหาร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0268", "internalSerial": "3005-31-134-01-000", "toolName": "Building", "problem": "R รื้อท่อลมไม่ได้ใช้งาน ห้องอัดอากาศ", "informByFullname": "พิเชษฐ์ กองนิล", "informDate": "2020-11-24 10:40:22", "remark": "ระบบอัดอากาศผลิต1 (ห้องปั๊มลม)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "อนุชา กัมปงซัน", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0269", "internalSerial": "3005100726", "toolName": "Boiler", "problem": "ปรับปรุงแนวท่อไฟ โบล์ดาวน์ บอยเลอร์ 8 ตัน", "informByFullname": "พิเชษฐ์ กองนิล", "informDate": "2020-11-24 10:45:24", "remark": "บอยเลอร์ 8 ตัน", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "พิเชษฐ์ กองนิล", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0270", "internalSerial": "3005-91-901-01", "toolName": "Building", "problem": "ปรับปรุงระบบ Lan สำนักงาน", "informByFullname": "บารมี ครุปิติ", "informDate": "2020-11-24 10:48:09", "remark": "อาคารสำนักงานชั้น 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "นฤพล สุขถนอม", "departmentName": "บริหาร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0271", "internalSerial": "3005100920", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "R ลูกปืนเชนขี้เถ้าบอยเลอร์ 8 ตัน", "informByFullname": "พิเชษฐ์ กองนิล", "informDate": "2020-11-24 11:02:56", "remark": "เชนขี้เถ้า", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "พิเชษฐ์ กองนิล", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0272", "internalSerial": "3005-27-127-00-018", "toolName": "Building", "problem": "ปรับปรุงแนวท่อไฟโกดัง B6", "informByFullname": "สายชล เสลี", "informDate": "2020-11-24 11:11:41", "remark": "คลังวัตถุดิบ โกดัง B6", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0273", "internalSerial": "3005-27-127-00-016", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมผนังสังกะสีโกดังK1\n", "informByFullname": "สายชล เสลี", "informDate": "2020-11-24 11:13:25", "remark": "คลังวัตถุดิบ โกดัง K1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-10 10:50:56", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "สายชล เสลี", "failureCode": "FC03", "failureDescriptionEng": "เสียรูป", "failureDescriptionTha": "เสียรูป", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "พัง", "solution": "ซ่อม", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0274", "internalSerial": "3005100758", "toolName": "Air Conditioner", "problem": "PM เครื่องปรับอากาศห้องโถง", "informByFullname": "บารมี ครุปิติ", "informDate": "2020-11-24 14:08:51", "remark": "เครื่องปรับอากาศห้องโถงสำนักงาน", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "บริหาร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0275", "internalSerial": "3005100759", "toolName": "Air Conditioner", "problem": "PM เครื่องปรับอากาศห้อง GM", "informByFullname": "บารมี ครุปิติ", "informDate": "2020-11-24 14:11:21", "remark": "เครื่องปรับอากาศห้อง ผจก.โรงงาน", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "บริหาร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0276", "internalSerial": "3005100762", "toolName": "Air Conditioner", "problem": "PM เครื่องปรับอากาศห้องสถิติและวางแผน\n\n", "informByFullname": "บารมี ครุปิติ", "informDate": "2020-11-24 14:12:22", "remark": "เครื่องปรับอากาศห้องสถิติ", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "บริหาร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0277", "internalSerial": "3005100761", "toolName": "Air Conditioner", "problem": "PM เครื่องปรับอากาศห้องสารบัญ\n", "informByFullname": "บารมี ครุปิติ", "informDate": "2020-11-24 14:14:41", "remark": "เครื่องปรับอากาศห้องสารบรรณ", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "บริหาร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0278", "internalSerial": "3005101037", "toolName": "Air Conditioner", "problem": "PMเครื่องปรับอากาศห้องควบคมทางเท C1", "informByFullname": "สายชล เสลี", "informDate": "2020-11-24 14:22:38", "remark": "แอร์ห้องTruck dump ทางเทC1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-08 15:50:28", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "สายชล เสลี", "failureCode": "FC13", "failureDescriptionEng": "อุดตัน / ไม่ไหล", "failureDescriptionTha": "อุดตัน / ไม่ไหล", "repairCode": "RC12", "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด", "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด", "rootCause": "แอร์สกปรก", "solution": "ล้างแอร์", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0279", "internalSerial": "3005100768", "toolName": "Air Conditioner", "problem": "PM เครื่องปรับอากาศห้องบัญชี", "informByFullname": "บารมี ครุปิติ", "informDate": "2020-11-24 14:32:45", "remark": "เครื่องปรับอากาศห้องบัญชีตัวที่ 1(ประตู)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "บัญชี", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0280", "internalSerial": "3005-91-901-01-005", "toolName": "Building", "problem": "PM เครื่องปรับอากาศห้องรองผู้จัดการ", "informByFullname": "บารมี ครุปิติ", "informDate": "2020-11-24 14:37:49", "remark": "อาคารสำนักงานชั้น 1ห้องผู้จัดการฝ่าย CSR", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "บริหาร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0281", "internalSerial": "3005100765", "toolName": "Air Conditioner", "problem": "PM เครื่องปรับอากาศห้องประชุม 1", "informByFullname": "บารมี ครุปิติ", "informDate": "2020-11-24 14:46:42", "remark": "เครื่องปรับอากาศ(ประชุม1) ตัวที่ 1 (หน้า)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "บริหาร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0282", "internalSerial": "3005-11-000-00-004", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมไฟฉุกเฉินหน้าห้องปั๊มเม็ดชั้น3เปิดไม่ติด", "informByFullname": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์", "informDate": "2020-11-25 01:10:04", "remark": "ตึกผลิต 1 ห้องอัดเม็ด", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0283", "internalSerial": "3005-11-000-00-000", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมไฟฉุกเฉินหน้าเครื่องPL4เปิดไม่ติด", "informByFullname": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์", "informDate": "2020-11-25 01:12:15", "remark": "ตึกผลิต 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0284", "internalSerial": "3005100299", "toolName": "Crumbler Machine", "problem": "R.เปลี่ยนซีลเพลาเครื่องบี้PL4ตัวเก่า", "informByFullname": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์", "informDate": "2020-11-25 06:45:47", "remark": "เครื่องบี้ (PL#4) ตัวที่ 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "นิตย์สกุล บุญตัน", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0285", "internalSerial": "3005101112", "toolName": "Crumbler Machine", "problem": "R.เปลี่ยนซีลเพลาเครื่องบี้PL4ตัวใหม่", "informByFullname": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์", "informDate": "2020-11-25 06:46:26", "remark": "เครื่องบี้ (PL#4) ตัวที่ 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0286", "internalSerial": "3005100019", "toolName": "Air Conditioner", "problem": "PM.เครื่องปรับอากาศห้องบรรจุ", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-11-25 07:39:52", "remark": "เครื่องปรับอากาศ ห้องควบคุมหัวบรรจุ", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-08 15:34:06", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC13", "failureDescriptionEng": "อุดตัน / ไม่ไหล", "failureDescriptionTha": "อุดตัน / ไม่ไหล", "repairCode": "RC12", "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด", "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด", "rootCause": "แอร์สกปรก", "solution": "ล้างแอร์", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0287", "internalSerial": "3005-11-000-00-013", "toolName": "Building", "problem": "PM.เครื่องปรับอากาศห้องโอโซน2", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-11-25 07:42:18", "remark": "ห้องโอโซน 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-08 15:43:43", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC13", "failureDescriptionEng": "อุดตัน / ไม่ไหล", "failureDescriptionTha": "อุดตัน / ไม่ไหล", "repairCode": "RC12", "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด", "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด", "rootCause": "แอร์สกปรก", "solution": "ล้างแอร์", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0288", "internalSerial": "3005-11-000-00-011", "toolName": "Building", "problem": "PM.เครื่องปรับอากาศโอโซน1", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-11-25 07:44:20", "remark": "ห้องโอโซน 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-08 15:42:57", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC13", "failureDescriptionEng": "อุดตัน / ไม่ไหล", "failureDescriptionTha": "อุดตัน / ไม่ไหล", "repairCode": "RC12", "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด", "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด", "rootCause": "แอร์สกปรก", "solution": "ล้างแอร์", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0289", "internalSerial": "3005-11-000-00-015", "toolName": "Building", "problem": "PM.เครื่องปรับอากาศชั้นปากถัง", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-11-25 07:47:14", "remark": "ตึกผลิต 1 ห้องปากถังชั้น 4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-08 15:08:05", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC13", "failureDescriptionEng": "อุดตัน / ไม่ไหล", "failureDescriptionTha": "อุดตัน / ไม่ไหล", "repairCode": "RC12", "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด", "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด", "rootCause": "แอร์สกปรก", "solution": "ล้างแอร์", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0290", "internalSerial": "3005-11-000-00-006", "toolName": "Building", "problem": "PM.ห้องปรับอากาศไซโล", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-11-25 08:00:16", "remark": "ตึกผลิต 1 ห้องปล่อยอาหารรถไซโล", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-08 15:37:26", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC13", "failureDescriptionEng": "อุดตัน / ไม่ไหล", "failureDescriptionTha": "อุดตัน / ไม่ไหล", "repairCode": "RC12", "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด", "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด", "rootCause": "แอร์สกปรก", "solution": "ล้างแอร์", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0291", "internalSerial": "3005-11-000-00-001", "toolName": "Building", "problem": "PM.เครื่องปรับอากาศห้องmixer", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-11-25 08:01:52", "remark": "ห้องมิกเซอร์", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-08 15:33:07", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC13", "failureDescriptionEng": "อุดตัน / ไม่ไหล", "failureDescriptionTha": "อุดตัน / ไม่ไหล", "repairCode": "RC12", "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด", "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด", "rootCause": "แอร์สกปรก", "solution": "ล้างแอร์", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0292", "internalSerial": "3005-11-000-00-014", "toolName": "Building", "problem": "PM.เครื่องปรับอากาศห้องปั้มเม็ดใหม่", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-11-25 08:03:24", "remark": "ตึกผลิต 1 ห้องอัดเม็ดใหม่", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-08 15:32:07", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC13", "failureDescriptionEng": "อุดตัน / ไม่ไหล", "failureDescriptionTha": "อุดตัน / ไม่ไหล", "repairCode": "RC12", "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด", "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด", "rootCause": "แอร์สกปรก", "solution": "ล้างแอร์", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0293", "internalSerial": "3005-11-000-00-003", "toolName": "Building", "problem": "PM.เครื่องปรับอากาศห้องผู้จัดการฝ่ายผลิต", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-11-25 08:04:56", "remark": "ตึกผลิต 1 ห้องผู้จัดการฝ่ายผลิต", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-08 15:41:20", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC13", "failureDescriptionEng": "อุดตัน / ไม่ไหล", "failureDescriptionTha": "อุดตัน / ไม่ไหล", "repairCode": "RC12", "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด", "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด", "rootCause": "แอร์สกปรก", "solution": "ล้างแอร์", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0294", "internalSerial": "3005100020", "toolName": "Air Conditioner", "problem": "PM.เครื่องปรับอากาศRoom1", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-11-25 08:07:04", "remark": "เครื่องปรับอากาศ Room 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-08 15:39:34", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC13", "failureDescriptionEng": "อุดตัน / ไม่ไหล", "failureDescriptionTha": "อุดตัน / ไม่ไหล", "repairCode": "RC12", "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด", "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด", "rootCause": "แอร์สกปรก", "solution": "ล้างแอร์", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0295", "internalSerial": "3005100021", "toolName": "Air Conditioner", "problem": "PM.เครื่องปรับอากาศRoom2", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-11-25 08:08:40", "remark": "เครื่องปรับอากาศ Room 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-08 15:36:10", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC13", "failureDescriptionEng": "อุดตัน / ไม่ไหล", "failureDescriptionTha": "อุดตัน / ไม่ไหล", "repairCode": "RC12", "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด", "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด", "rootCause": "แอร์สกปรก", "solution": "ล้างแอร์", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0296", "internalSerial": "3005100022", "toolName": "Air Conditioner", "problem": "PM.เครื่องปรับอากาศRoom3", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-11-25 08:09:36", "remark": "เครื่องปรับอากาศ Room 3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-08 15:35:07", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC13", "failureDescriptionEng": "อุดตัน / ไม่ไหล", "failureDescriptionTha": "อุดตัน / ไม่ไหล", "repairCode": "RC12", "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด", "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด", "rootCause": "แอร์สกปรก", "solution": "ล้างแอร์", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0297", "internalSerial": "3005100023", "toolName": "Air Conditioner", "problem": "PM.เครื่องปรับอากาศRoom4", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-11-25 08:10:30", "remark": "เครื่องปรับอากาศ Room 4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-08 15:03:54", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC13", "failureDescriptionEng": "อุดตัน / ไม่ไหล", "failureDescriptionTha": "อุดตัน / ไม่ไหล", "repairCode": "RC12", "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด", "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด", "rootCause": "แอร์สกปรก", "solution": "ล้างแอร์", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0298", "internalSerial": "3005-11-000-00-012", "toolName": "Building", "problem": "PM.เครื่องปรับอากาศห้องENZ", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-11-25 08:14:40", "remark": "ห้อง Enzyme", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-08 15:00:41", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC13", "failureDescriptionEng": "อุดตัน / ไม่ไหล", "failureDescriptionTha": "อุดตัน / ไม่ไหล", "repairCode": "RC12", "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด", "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด", "rootCause": "แอร์สกปรก", "solution": "ล้างแอร์", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0299", "internalSerial": "3005-21-127-01-005", "toolName": "Building", "problem": "R ปรับปรุงฝาครอบมอเตอร์พัดลมถังD105 ฝาชำรุด", "informByFullname": "ประเสริฐ แสนแพง", "informDate": "2020-11-25 09:00:59", "remark": "ไซโล 1 ถังไซโล D105", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0300", "internalSerial": "3005-21-124-01-000", "toolName": "Building", "problem": "R ปรับปรุง Inverter ควบคุมฟีดรอบของโรตารี่ออกอบเป็นแบบปรับหมุนง่าย", "informByFullname": "ประเสริฐ แสนแพง", "informDate": "2020-11-25 09:03:33", "remark": "ไซโล 1 อบวัตถุดิบ 1 (ซองอบ)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0301", "internalSerial": "3005100643", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "Rซ่อมสกีหัวเชนรับจากจากกระพ้อ B6-B ท่อนที่4", "informByFullname": "วิญญู แสงพุทธา", "informDate": "2020-11-25 10:49:32", "remark": "เชนรับจากกระพ้อโกดัง B6-B ตัวที่ 4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-19 14:39:09", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "วิญญู แสงพุทธา", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "ชำรุด", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "คลังเก็บวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0302", "internalSerial": "3005100637", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "Rเปลี่ยน spocketเชนใต้โกดัง B6-B", "informByFullname": "วิญญู แสงพุทธา", "informDate": "2020-11-25 10:53:25", "remark": "เชนใต้โกดัง B6 (B1-B8)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-19 14:53:44", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "วิญญู แสงพุทธา", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ซึก", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "คลังเก็บวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0303", "internalSerial": "3005100641", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "Rเปลี่ยนฉากรับใบเชนรับจากระพ้อ B6-B ท่อนที่2", "informByFullname": "วิญญู แสงพุทธา", "informDate": "2020-11-25 10:57:13", "remark": "เชนรับจากกระพ้อโกดัง B6-B ตัวที่ 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-19 14:43:36", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "วิญญู แสงพุทธา", "failureCode": "FC03", "failureDescriptionEng": "เสียรูป", "failureDescriptionTha": "เสียรูป", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "เสียรูป", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "คลังเก็บวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0304", "internalSerial": "3005100929", "toolName": "Electric Hoist (รอกโซ่ไฟฟ้า)", "problem": "R.รอกยกดายน์PL3เฟืองหัก", "informByFullname": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์", "informDate": "2020-11-26 06:53:20", "remark": "รอกยกDIE เครื่องอัดเม็ด3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0305", "internalSerial": "3005100262", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "ซ่อมลอคยกดายPL3", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-11-26 08:58:59", "remark": "PELLET 3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0306", "internalSerial": "3005-31-133-00-001", "toolName": "Building", "problem": "PM เครื่องปรับอากาศห้องบอยเลอร์ 5 ตัน", "informByFullname": "พิเชษฐ์ กองนิล", "informDate": "2020-11-26 09:48:19", "remark": "ห้องควบคุมหม้อไอน้ำ 1 (5 ตัน)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-08 15:47:43", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "พิเชษฐ์ กองนิล", "failureCode": "FC13", "failureDescriptionEng": "อุดตัน / ไม่ไหล", "failureDescriptionTha": "อุดตัน / ไม่ไหล", "repairCode": "RC12", "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด", "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด", "rootCause": "แอร์สกปรก", "solution": "ล้างแอร์", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0307", "internalSerial": "3005-31-133-00-002", "toolName": "Building", "problem": "PM เครื่องปรับอากาศห้องบอยเลอร์ 8 ตัน", "informByFullname": "พิเชษฐ์ กองนิล", "informDate": "2020-11-26 09:48:41", "remark": "ห้องควบคุมหม้อไอน้ำ 2 (8 ตัน)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-08 15:48:56", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "พิเชษฐ์ กองนิล", "failureCode": "FC13", "failureDescriptionEng": "อุดตัน / ไม่ไหล", "failureDescriptionTha": "อุดตัน / ไม่ไหล", "repairCode": "RC12", "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด", "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด", "rootCause": "แอร์สกปรก", "solution": "ล้างแอร์", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0308", "internalSerial": "3005-27-127-00-217", "toolName": "Building", "problem": "Rหุ้มฉนวนถังไขมัน LF5 ", "informByFullname": "สายชล เสลี", "informDate": "2020-11-26 14:35:39", "remark": "ถังไขมัน LF5 (RBD)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-03 19:30:24", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สายชล เสลี", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "ท่อสตรีมไม่ได้หุ้มฉนวน", "solution": "หุ้มฉนวนใหม่", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0309", "internalSerial": "3005-27-127-00-217", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมเทปูนข้างถังไขมัน LF.5", "informByFullname": "สายชล เสลี", "informDate": "2020-11-26 14:37:50", "remark": "ถังไขมัน LF5 (RBD)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-19 14:33:27", "repairType": "waitForEvaluate", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "น้ำรั่ว", "solution": "เทพื้นปูนผมสีกันซึม", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0310", "internalSerial": "3005-11-000-00-003", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมแอร์ น้ำยาแอร์รั่ว", "informByFullname": "อรรถพล นายงาน", "informDate": "2020-11-26 20:40:45", "remark": "ตึกผลิต 1 ห้องผู้จัดการฝ่ายผลิต", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-08 15:02:27", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "อรรถพล นายงาน", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC06", "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง", "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง", "rootCause": "น้ำยารั่ว", "solution": "ป่ะท่อ", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0311", "internalSerial": "3005100233", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "R.เปลี่ยนบูสทองเหลืองPL2", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-11-27 08:56:15", "remark": "PELLET 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-30 15:35:29", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC09", "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ", "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "บูชทองเหลืองสึกทำให้เพลาของโรลเลอร์หลวมคลอน", "solution": "ถอดเปลี่ยนบูชตัวใหม่", "engineer": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0312", "internalSerial": "3005-11-000-00-000", "toolName": "Building", "problem": "ปรับปรุงแนวท่อไฟห้องบด", "informByFullname": "อรรถพล นายงาน", "informDate": "2020-11-27 08:56:30", "remark": "ตึกผลิต 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0313", "internalSerial": "3005-11-000-00-000", "toolName": "Building", "problem": "ปรับปรุงบล็อกไฟข้างห้องมิกเซอร์", "informByFullname": "อรรถพล นายงาน", "informDate": "2020-11-27 09:00:03", "remark": "ตึกผลิต 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0314", "internalSerial": "3005100282", "toolName": "Screw Feeder", "problem": "Rเปลี่ยน inverter สกรูฟีด PL#4", "informByFullname": "อรรถพล นายงาน", "informDate": "2020-11-27 09:00:38", "remark": "SCREW FEEDER PL#4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0315", "internalSerial": "3005-11-000-00-000", "toolName": "Building", "problem": "รื้อท่อลมดูดใต้ถังเตรียมผสม", "informByFullname": "อรรถพล นายงาน", "informDate": "2020-11-27 09:02:21", "remark": "ตึกผลิต 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-01 20:08:09", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "อรรถพล นายงาน", "failureCode": "FC13", "failureDescriptionEng": "อุดตัน / ไม่ไหล", "failureDescriptionTha": "อุดตัน / ไม่ไหล", "repairCode": "RC09", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": "ของเดิมยาวเกินไป", "solution": "ตัดต่อใหม่", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0316", "internalSerial": "3005100283", "toolName": "Steam Mixer-Conditioner", "problem": "Rปรับปรุง door switch conditioner PL#4", "informByFullname": "อรรถพล นายงาน", "informDate": "2020-11-27 09:03:18", "remark": "CONDITIONER PL#4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-10 20:34:15", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "อรรถพล นายงาน", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ของเดิมชำรุด", "solution": "เปลี่ยนของใหม่", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0317", "internalSerial": "3005100147", "toolName": "Baghouse Filter", "problem": "Rปรับปรุงระบบไฟ dust system mixer", "informByFullname": "อรรถพล นายงาน", "informDate": "2020-11-27 09:04:06", "remark": "สปอร์ตฟิลเตอร์ของ MIXER", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0318", "internalSerial": "3005100546", "toolName": "Truck Dumper", "problem": "Rเปลี่ยนแม็คเนติก พัดลมดูดฝุ่นทางเทO2", "informByFullname": "วิญญู แสงพุทธา", "informDate": "2020-11-27 09:17:43", "remark": "Truck dump ทางเท O2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0319", "internalSerial": "3005-11-000-00-004", "toolName": "Building", "problem": "PM.เครื่องปรับอากาศห้องปั้มเม็ด", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-11-27 09:35:27", "remark": "ตึกผลิต 1 ห้องอัดเม็ด", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-08 15:30:13", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC13", "failureDescriptionEng": "อุดตัน / ไม่ไหล", "failureDescriptionTha": "อุดตัน / ไม่ไหล", "repairCode": "RC12", "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด", "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด", "rootCause": "แอร์สกปรก", "solution": "ล้างแอร์", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0320", "internalSerial": "3005100747", "toolName": "Air Compressor (ปั้มลม)", "problem": "ย้าย Boxไฟ และท่อลม", "informByFullname": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์", "informDate": "2020-11-27 09:37:33", "remark": "เครื่องปั้มลม ขนาด 10 hp", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-30 15:43:20", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์", "failureCode": "FC22", "failureDescriptionEng": "ออกแบบไม่ดี (EM Pillar)", "failureDescriptionTha": "ออกแบบไม่ดี (EM Pillar)", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "เนื่องจากติดบานประตูห้องเก็บสารหล่อลื่นที่จะสร้างใหม่", "solution": "ทำการย้ายตำแหน่งติดตั้งใหม่", "engineer": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0321", "internalSerial": "3005-11-000-00-016", "toolName": "Building", "problem": "PM.เครื่องปรับอากาศห้อง server", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-11-27 09:37:43", "remark": "ตึกผลิต 1 ห้อง Server ชั้น 3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-08 15:29:16", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC13", "failureDescriptionEng": "อุดตัน / ไม่ไหล", "failureDescriptionTha": "อุดตัน / ไม่ไหล", "repairCode": "RC12", "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด", "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด", "rootCause": "แอร์สกปรก", "solution": "ล้างแอร์", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0322", "internalSerial": "3005100113", "toolName": "Slide Gate", "problem": "Rปรับปรุงระบบไฟยกตุ้มน้ำหนักสเกล1,2 มิกเซอร์", "informByFullname": "อรรถพล นายงาน", "informDate": "2020-11-27 09:40:32", "remark": "สไลด์ใต้ฮอปปอร์สเกล 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0323", "internalSerial": "3005-11-000-00-000", "toolName": "Building", "problem": "PM.เครื่องปรับอากาศห้องฆ่าเชื้อ", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-11-27 09:47:09", "remark": "ตึกผลิต 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-08 14:59:31", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC13", "failureDescriptionEng": "อุดตัน / ไม่ไหล", "failureDescriptionTha": "อุดตัน / ไม่ไหล", "repairCode": "RC12", "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด", "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด", "rootCause": "แอร์สกปรก", "solution": "ล้างแอร์", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0324", "internalSerial": "3005100726", "toolName": "Boiler", "problem": "Rกล้องวงจรปิด​หน่วยความจำเต็มไม่สามารถบันทึกข้อมูลได้และมีเสียงร้อวแจ้งเตือนข้อมูลเต็ม", "informByFullname": "ปราชญา ชดประสิทธิ์", "informDate": "2020-11-27 10:23:38", "remark": "บอยเลอร์ 8 ตัน", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "นฤพล สุขถนอม", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0325", "internalSerial": "3005100726", "toolName": "Boiler", "problem": "R ย้ายตู้ไฟควบคุมบอยเลอร์ 8 ตัน", "informByFullname": "พิเชษฐ์ กองนิล", "informDate": "2020-11-27 10:49:46", "remark": "บอยเลอร์ 8 ตัน", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0326", "internalSerial": "3005100920", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "เช่นขี้เถ้าตัน", "informByFullname": "รัฐศาสตร์ อาศัยไร่", "informDate": "2020-11-27 11:10:58", "remark": "เชนขี้เถ้า", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ธีรพันธ์ กันตจารนิติ", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0327", "internalSerial": "3005100233", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "R.เปลี่ยนแวลิงปั้มเม็ดPL2", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-11-27 14:23:57", "remark": "PELLET 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-01 09:18:12", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "สึก", "solution": "เปลี่ยนอะไหล่", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0328", "internalSerial": "3005-27-121-04-001", "toolName": "Building", "problem": "Rเปลี่ยนกล่อง PLC ตู้ควบคุมโกดังB6", "informByFullname": "วิญญู แสงพุทธา", "informDate": "2020-11-27 14:54:20", "remark": "คลังวัตถุดิบ ห้องควบคุมTruck dump O2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0329", "internalSerial": "3005100397", "toolName": "Air Conditioner", "problem": "PM เครื่องปรับอากาศห้องควบคุมไซโลอบ      ", "informByFullname": "สายชล เสลี", "informDate": "2020-11-27 15:37:34", "remark": "แอร์ห้องไซโลอบ", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-08 15:45:30", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สายชล เสลี", "failureCode": "FC13", "failureDescriptionEng": "อุดตัน / ไม่ไหล", "failureDescriptionTha": "อุดตัน / ไม่ไหล", "repairCode": "RC12", "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด", "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด", "rootCause": "แอร์สกปรก", "solution": "ล้างแอร์", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0330", "internalSerial": "3005101038", "toolName": "Air Conditioner", "problem": "PM เครื่องปรับอากาศห้องควบคุมโกดัง B6                                               ", "informByFullname": "สายชล เสลี", "informDate": "2020-11-27 15:38:41", "remark": "แอร์ห้องTruck dump ทางเทO2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-08 15:54:28", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สายชล เสลี", "failureCode": "FC13", "failureDescriptionEng": "อุดตัน / ไม่ไหล", "failureDescriptionTha": "อุดตัน / ไม่ไหล", "repairCode": "RC12", "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด", "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด", "rootCause": "แอร์สกปรก", "solution": "ล้างแอร์", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0331", "internalSerial": "3005100780", "toolName": "Air Conditioner", "problem": "PM เครื่องปรับอากาศห้อง ผจก.คลังวัตถุดิบ", "informByFullname": "สายชล เสลี", "informDate": "2020-11-27 15:39:44", "remark": "เครื่องปรับอากาศ (ผจก.ฝ่าวัตถุดิบ)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "คลังรวม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0332", "internalSerial": "3005-31-133-01-352", "toolName": "Building", "problem": "R ล้างไส้กรอง mumbrane RO (ซ่อมไส้กรองที่ชำรุด)", "informByFullname": "ธีรพันธ์ กันตจารนิติ", "informDate": "2020-11-27 16:02:24", "remark": "ระบบบำบัดน้ำ RO", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ธีรพันธ์ กันตจารนิติ", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0333", "internalSerial": "3005100030", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "Rซ่อมระบบไฟเชนใต้ดินทางเท O3\nแก้ไขแนวท่อไฟ", "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง", "informDate": "2020-11-27 16:07:54", "remark": "เชนลงกระพ้อหินแป้ง", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0334", "internalSerial": "3005100196", "toolName": "Steam Mixer-Conditioner", "problem": "\nRเปลี่ยน On Off valve ไอน้ำเข้าCond. PL1", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-11-28 07:58:05", "remark": "CONDITIONER PL#1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-03 19:28:41", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ไอน้ำรั่วได้", "solution": "เปลี่ยนวาล์วใหม่", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0335", "internalSerial": "3005-27-127-00-205", "toolName": "Building", "problem": "Rรีมิตสวิตซ์ ประตูหน้าห้องHoot Room เสีย", "informByFullname": "วิญญู แสงพุทธา", "informDate": "2020-11-28 10:25:19", "remark": "ถังไขมัน LF3 (RBD)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0336", "internalSerial": "3005100979", "toolName": "Electric Hoist (รอกโซ่ไฟฟ้า)", "problem": "Rรอกยกฝุ่นซังไม่ทำงาน", "informByFullname": "วิญญู แสงพุทธา", "informDate": "2020-11-28 10:47:17", "remark": "รอกยกถุงกรองฝุ่น", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0337", "internalSerial": "3005100771", "toolName": "Air Conditioner", "problem": "ซ่อมแอร์ห้อง รปภ.", "informByFullname": "บารมี ครุปิติ", "informDate": "2020-11-28 11:20:35", "remark": "เครื่องปรับอากาศห้อง รปภ.", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "ธุรการ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0338", "internalSerial": "3005-91-911-01", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมพื้นถนนรอบโรงงาน", "informByFullname": "บารมี ครุปิติ", "informDate": "2020-11-28 11:22:49", "remark": "รั้วโรงงาน", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-10 11:08:07", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "บารมี ครุปิติ", "failureCode": "FC01", "failureDescriptionEng": "ทรุด", "failureDescriptionTha": "ทรุด", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "พื้นทรุด", "solution": "อัดปูน", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "บริหาร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0339", "internalSerial": "3005100970", "toolName": "Gear Pump (ปั๊มแบบเฟือง)", "problem": "R.เปลื่ยนปั้มฉีดไขมันหน้าดายPL2", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-11-28 12:52:11", "remark": "Oil Pump PL2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-09 20:40:13", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "มอเตอร์ไม่มีแรงขับ", "solution": "เปลี่ยนมอเตอร์ใหม่", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0340", "internalSerial": "3005100637", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "Rซ่อมเชนใต้โกดัง B6", "informByFullname": "สายชล เสลี", "informDate": "2020-11-28 14:37:28", "remark": "เชนใต้โกดัง B6 (B1-B8)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-08 15:52:31", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สายชล เสลี", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "สป็อกเก็ตสึก", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "คลังเก็บวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF112020-0341", "internalSerial": "3005100233", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "R.ซ่อมแผ่นซุปเปอร์ลีนฝาครอบดายน์PL2”", "informByFullname": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์", "informDate": "2020-11-29 09:29:47", "remark": "PELLET 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-18 11:00:17", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ของเดิมชำรุด", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}]